version: 100
cost-factor: 1
maxid: 94358
xsize: 11

False
True

U11:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,2]/%x[0,7]/%x[0,8]
U12:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,4]/%x[0,7]/%x[0,8]
U13:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]
U14:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U15:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,2]/%x[0,7]/%x[0,8]
U16:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,4]/%x[0,7]/%x[0,8]
U17:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]
U18:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U19:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,2]/%x[0,7]/%x[0,8]
U20:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,4]/%x[0,7]/%x[0,8]
U21:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]
U22:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U31:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,2]/%x[0,4]/%x[0,7]/%x[0,8]
U32:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,2]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]
U33:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,2]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U34:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,4]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]
U35:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,4]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U36:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,6]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U41:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,2]/%x[0,4]/%x[0,7]/%x[0,8]
U42:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,2]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]
U43:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,2]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U44:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,4]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]
U45:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,4]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U46:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,6]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U51:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,2]/%x[0,4]/%x[0,7]/%x[0,8]
U52:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,2]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]
U53:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,2]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U54:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,4]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]
U55:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,4]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U56:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,6]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U61:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,2]/%x[0,4]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]
U62:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,2]/%x[0,4]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U63:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,2]/%x[0,6]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U64:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,2]/%x[0,4]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]
U65:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,2]/%x[0,4]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U66:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,2]/%x[0,6]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U67:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,2]/%x[0,4]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]
U68:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,2]/%x[0,4]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U69:%x[0,0]/%x[0,9]/%x[0,2]/%x[0,6]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]
U70:%x[0,0]/%x[0,2]/%x[0,3]/%x[0,4]/%x[0,5]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]/%x[0,9]/%x[0,10]
U71:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,5]/%x[0,2]/%x[0,4]/%x[0,7]/%x[0,8]/%x[0,9]/%x[0,10]
U72:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,5]/%x[0,2]/%x[0,6]/%x[0,7]/%x[0,8]/%x[0,9]/%x[0,10]
U73:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,5]/%x[0,2]/%x[0,10]/%x[0,7]/%x[0,8]/%x[0,9]/%x[0,10]
U74:%x[0,0]/%x[0,3]/%x[0,9]/%x[0,2]/%x[0,4]/%x[0,7]/%x[0,8]/%x[0,9]/%x[0,10]
U75:%x[0,0]/%x[0,5]/%x[0,9]/%x[0,2]/%x[0,4]/%x[0,7]/%x[0,8]/%x[0,9]/%x[0,10]

57188 U11:अपना/any/NN/0/ORGANIZATION
2390 U11:अपना/any/NN/0/o
63014 U11:अपना/any/NN/1/TIME
2120 U11:अपना/any/NN/1/o
57098 U11:अपना/any/NNP/0/LOCATION
58724 U11:अपना/any/NNP/0/ORGANIZATION
5932 U11:अपना/any/NNP/0/PERSON
93728 U11:अपना/any/NNP/0/TIME
34234 U11:अपना/any/NNP/0/o
2210 U11:अपना/any/NNP/1/LOCATION
5542 U11:अपना/any/NNP/1/ORGANIZATION
2030 U11:अपना/any/NNP/1/PERSON
62924 U11:अपना/any/NNP/1/TIME
2300 U11:अपना/any/NNP/1/o
34150 U11:अपना/any/PRP/0/o
5632 U11:अपना/any/PRP/1/o
41720 U11:अपनी/f/NN/0/o
65830 U11:अपनी/f/NN/1/ORGANIZATION
32100 U11:अपनी/f/NN/1/TIME
11246 U11:अपनी/f/NN/1/o
75578 U11:अपनी/f/NNP/0/LOCATION
20166 U11:अपनी/f/NNP/0/ORGANIZATION
20256 U11:अपनी/f/NNP/0/PERSON
84334 U11:अपनी/f/NNP/0/TIME
28464 U11:अपनी/f/NNP/0/o
11648 U11:अपनी/f/NNP/1/LOCATION
84262 U11:अपनी/f/NNP/1/ORGANIZATION
11490 U11:अपनी/f/NNP/1/PERSON
11594 U11:अपनी/f/NNP/1/o
11738 U11:अपनी/f/PRP/0/o
32028 U11:अपनी/f/PRP/1/o
92772 U11:अपने/any/NN/0/PERSON
31426 U11:अपने/any/NN/0/TIME
5362 U11:अपने/any/NN/0/o
47932 U11:अपने/any/NN/1/DISEASE
63428 U11:अपने/any/NN/1/MEASURE
75958 U11:अपने/any/NN/1/ORGANIZATION
17866 U11:अपने/any/NN/1/TIME
4560 U11:अपने/any/NN/1/o
40220 U11:अपने/any/NN/2/o
39996 U11:अपने/any/NN/3/o
40310 U11:अपने/any/NN/5/o
29296 U11:अपने/any/NNP/0/LOCATION
39906 U11:अपने/any/NNP/0/NUMBER
58370 U11:अपने/any/NNP/0/ORGANIZATION
4784 U11:अपने/any/NNP/0/PERSON
43412 U11:अपने/any/NNP/0/TIME
18154 U11:अपने/any/NNP/0/o
27566 U11:अपने/any/NNP/1/LOCATION
4650 U11:अपने/any/NNP/1/ORGANIZATION
31232 U11:अपने/any/NNP/1/PERSON
17956 U11:अपने/any/NNP/1/TIME
18086 U11:अपने/any/NNP/1/o
76056 U11:अपने/any/NNP/2/LOCATION
40086 U11:अपने/any/NNP/3/NUMBER
27656 U11:अपने/any/PRP/0/o
32528 U11:अपने/any/PRP/1/o
61320 U11:आपको/any/NN/0/o
60920 U11:आपको/any/NN/1/o
61230 U11:आपको/any/NNP/0/LOCATION
61140 U11:आपको/any/NNP/0/PERSON
61010 U11:आपको/any/NNP/1/LOCATION
62378 U11:आपको/any/PRP/0/o
80576 U11:इन/any/NN/1/o
80706 U11:इन/any/NN/2/o
81852 U11:इन/any/PRP/1/o
15922 U11:इनका/any/NN/0/o
15742 U11:इनका/any/NN/1/o
15832 U11:इनका/any/NNP/0/PERSON
15652 U11:इनका/any/NNP/1/LOCATION
72130 U11:इनका/any/NNP/1/o
72202 U11:इनका/any/PRP/1/o
228 U11:इनकी/any/NN/1/o
80796 U11:इनकी/any/PRP/1/o
83792 U11:इनके/any/NN/0/o
81604 U11:इनके/any/NN/1/o
84056 U11:इनके/any/NN/2/o
83966 U11:इनके/any/NN/3/o
41884 U11:इनके/any/NNP/1/NUMBER
41974 U11:इनके/any/NNP/1/PERSON
84190 U11:इनके/any/PRP/2/o
57278 U11:इनमें/any/NN/0/ORGANIZATION
70170 U11:इनमें/any/NN/0/o
69958 U11:इनमें/any/NN/1/LOCATION
38394 U11:इनमें/any/NN/1/o
70116 U11:इनमें/any/NNP/0/ORGANIZATION
70026 U11:इनमें/any/NNP/0/PERSON
38304 U11:इनमें/any/NNP/1/LOCATION
58952 U11:इनमें/any/NNP/1/ORGANIZATION
48584 U11:इनमें/any/NNP/1/o
70260 U11:इनमें/any/PRP/1/o
83618 U11:इनसे/m/NN/1/o
65494 U11:इन्हें/any/NN/0/o
81924 U11:इन्हें/any/NN/1/o
65624 U11:इन्हें/any/NNP/0/LOCATION
4168 U11:इस/any/NN/0/TIME
3916 U11:इस/any/NN/0/o
63652 U11:इस/any/NN/1/MEASURE
64980 U11:इस/any/NN/1/ORGANIZATION
63562 U11:इस/any/NN/1/TIME
4006 U11:इस/any/NN/1/o
64346 U11:इस/any/NN/2/ORGANIZATION
64256 U11:इस/any/NN/2/o
63902 U11:इस/any/NN/3/o
4258 U11:इस/any/NNP/0/LOCATION
64604 U11:इस/any/NNP/0/TIME
63812 U11:इस/any/NNP/1/PERSON
63992 U11:इस/any/NNP/3/PERSON
64082 U11:इस/any/NNP/3/TIME
64658 U11:इस/any/PRP/0/o
55704 U11:इसका/any/NN/0/o
16370 U11:इसका/any/NN/1/o
43198 U11:इसका/any/NNP/1/ORGANIZATION
55476 U11:इसका/any/NNP/1/PERSON
73894 U11:इसका/any/NNP/1/TIME
40834 U11:इसका/any/NNP/1/o
55566 U11:इसका/any/PRP/1/o
5188 U11:इसकी/any/NN/0/o
78452 U11:इसकी/any/NN/1/MEASURE
78632 U11:इसकी/any/NN/1/TIME
4874 U11:इसकी/any/NN/1/o
80402 U11:इसकी/any/NNP/0/ORGANIZATION
5098 U11:इसकी/any/NNP/0/PERSON
78362 U11:इसकी/any/NNP/1/LOCATION
4964 U11:इसकी/any/NNP/1/ORGANIZATION
46502 U11:इसकी/any/NNP/1/PERSON
78542 U11:इसकी/any/NNP/1/TIME
78224 U11:इसकी/any/NNP/1/o
46676 U11:इसकी/any/PRP/0/o
52722 U11:इसकी/any/PRP/1/o
16280 U11:इसके/any/NN/0/o
3786 U11:इसके/any/NN/1/o
16190 U11:इसके/any/NNP/1/PERSON
62666 U11:इसके/any/PRP/1/o
38170 U11:इसको/any/NN/0/o
37892 U11:इसको/any/NN/1/o
37982 U11:इसको/any/NNP/1/TIME
67318 U11:इसमें/any/NN/0/ORGANIZATION
67408 U11:इसमें/any/NN/0/o
56054 U11:इसमें/any/NN/1/LOCATION
67246 U11:इसमें/any/NN/1/ORGANIZATION
83026 U11:इसमें/any/NN/1/PERSON
56144 U11:इसमें/any/NN/1/o
83152 U11:इसमें/any/NN/2/o
83500 U11:इसमें/any/NN/5/MEASURE
83340 U11:इसमें/any/NN/5/o
71434 U11:इसमें/any/NNP/0/ORGANIZATION
67156 U11:इसमें/any/NNP/1/ORGANIZATION
67588 U11:इसमें/any/NNP/1/PERSON
55964 U11:इसमें/any/NNP/1/TIME
67054 U11:इसमें/any/NNP/1/o
82942 U11:इसमें/any/PRP/0/o
83080 U11:इसमें/any/PRP/1/o
24758 U11:इससे/any/NN/0/o
68152 U11:इससे/any/NN/1/ORGANIZATION
24668 U11:इससे/any/NN/1/o
24578 U11:इससे/any/NNP/0/ORGANIZATION
68242 U11:इससे/any/NNP/1/ORGANIZATION
24488 U11:इससे/any/PRP/0/o
15284 U11:इसे/any/NN/0/ORGANIZATION
15374 U11:इसे/any/NN/0/o
3606 U11:इसे/any/NN/1/MEASURE
3696 U11:इसे/any/NN/1/o
71528 U11:इसे/any/NNP/0/ORGANIZATION
15100 U11:इसे/any/NNP/1/LOCATION
14966 U11:इसे/any/NNP/1/ORGANIZATION
66646 U11:इसे/any/NNP/1/PERSON
15190 U11:इसे/any/NNP/1/o
71626 U11:इसे/any/PRP/1/o
1648 U11:उन/any/NN/1/o
1738 U11:उन/any/NNP/0/PERSON
1828 U11:उन/any/NNP/1/PERSON
1958 U11:उन/any/PRP/1/o
65176 U11:उनका/any/NN/0/ORGANIZATION
25742 U11:उनका/any/NN/0/o
6022 U11:उनका/any/NN/1/o
90534 U11:उनका/any/NNP/0/PERSON
25652 U11:उनका/any/NNP/0/o
52090 U11:उनका/any/NNP/1/ARTIFACT
6112 U11:उनका/any/NNP/1/ORGANIZATION
8126 U11:उनका/any/NNP/1/PERSON
65086 U11:उनका/any/NNP/1/TIME
90624 U11:उनका/any/PRP/0/o
6202 U11:उनका/any/PRP/1/o
13178 U11:उनकी/any/NN/0/o
9676 U11:उनकी/any/NN/1/o
9980 U11:उनकी/any/NN/2/o
9766 U11:उनकी/any/NN/3/o
57008 U11:उनकी/any/NNP/0/LOCATION
66556 U11:उनकी/any/NNP/0/ORGANIZATION
10110 U11:उनकी/any/NNP/0/PERSON
13088 U11:उनकी/any/NNP/0/o
12954 U11:उनकी/any/NNP/1/ORGANIZATION
28242 U11:उनकी/any/NNP/1/PERSON
28104 U11:उनकी/any/NNP/1/o
28332 U11:उनकी/any/PRP/0/o
51922 U11:उनकी/any/PRP/1/o
10200 U11:उनकी/any/PRP/2/o
15464 U11:उनके/any/NN/0/ORGANIZATION
51116 U11:उनके/any/NN/0/TIME
13586 U11:उनके/any/NN/0/o
13406 U11:उनके/any/NN/1/ORGANIZATION
13316 U11:उनके/any/NN/1/TIME
8216 U11:उनके/any/NN/1/o
43882 U11:उनके/any/NN/2/o
59572 U11:उनके/any/NNP/0/LOCATION
43972 U11:उनके/any/NNP/0/ORGANIZATION
12498 U11:उनके/any/NNP/0/PERSON
13496 U11:उनके/any/NNP/0/o
50942 U11:उनके/any/NNP/1/LOCATION
52224 U11:उनके/any/NNP/1/PERSON
12380 U11:उनके/any/NNP/1/TIME
65440 U11:उनके/any/NNP/1/o
51206 U11:उनके/any/PRP/0/o
8306 U11:उनके/any/PRP/1/o
90 U11:उनमें/any/NN/0/o
77948 U11:उनमें/any/NN/1/o
0 U11:उनमें/any/NNP/0/o
78038 U11:उनमें/any/NNP/1/LOCATION
78738 U11:उनसे/m/NN/0/PERSON
8834 U11:उनसे/m/NN/0/o
91930 U11:उनसे/m/NN/1/ORGANIZATION
8570 U11:उनसे/m/NN/1/o
24196 U11:उनसे/m/NN/2/o
21774 U11:उनसे/m/NNP/0/LOCATION
8968 U11:उनसे/m/NNP/0/ORGANIZATION
8744 U11:उनसे/m/NNP/0/PERSON
77600 U11:उनसे/m/NNP/0/o
77464 U11:उनसे/m/NNP/1/LOCATION
8390 U11:उनसे/m/NNP/1/ORGANIZATION
8480 U11:उनसे/m/NNP/1/PERSON
24136 U11:उनसे/m/NNP/1/o
24398 U11:उनसे/m/NNP/2/PERSON
23980 U11:उनसे/m/PRP/0/o
24286 U11:उनसे/m/PRP/2/o
65266 U11:उन्हें/any/NN/0/ORGANIZATION
90740 U11:उन्हें/any/NN/0/PERSON
37802 U11:उन्हें/any/NN/0/TIME
6286 U11:उन्हें/any/NN/0/o
48292 U11:उन्हें/any/NN/1/DISEASE
6466 U11:उन्हें/any/NN/1/o
41322 U11:उन्हें/any/NN/2/o
41452 U11:उन्हें/any/NN/3/o
37712 U11:उन्हें/any/NNP/0/LOCATION
38640 U11:उन्हें/any/NNP/0/NUMBER
6376 U11:उन्हें/any/NNP/0/PERSON
25898 U11:उन्हें/any/NNP/0/o
51786 U11:उन्हें/any/NNP/1/LOCATION
66334 U11:उन्हें/any/NNP/1/ORGANIZATION
6698 U11:उन्हें/any/NNP/1/PERSON
12588 U11:उन्हें/any/NNP/1/TIME
37622 U11:उन्हें/any/NNP/1/o
41542 U11:उन्हें/any/NNP/3/NUMBER
6802 U11:उन्हें/any/PRP/0/o
6626 U11:उन्हें/any/PRP/1/o
6874 U11:उन्होंने/any/NN/0/o
48022 U11:उन्होंने/any/NN/1/DISEASE
42862 U11:उन्होंने/any/NN/1/LOCATION
56372 U11:उन्होंने/any/NN/1/MEASURE
56318 U11:उन्होंने/any/NN/1/ORGANIZATION
50324 U11:उन्होंने/any/NN/1/TIME
7054 U11:उन्होंने/any/NN/1/o
73726 U11:उन्होंने/any/NN/2/ORGANIZATION
9418 U11:उन्होंने/any/NN/2/o
73368 U11:उन्होंने/any/NN/3/NUMBER
92104 U11:उन्होंने/any/NN/3/TIME
16460 U11:उन्होंने/any/NN/3/o
26678 U11:उन्होंने/any/NN/4/o
26432 U11:उन्होंने/any/NN/5/ORGANIZATION
26342 U11:उन्होंने/any/NN/5/o
42934 U11:उन्होंने/any/NNP/0/LOCATION
43024 U11:उन्होंने/any/NNP/0/ORGANIZATION
6964 U11:उन्होंने/any/NNP/0/PERSON
52996 U11:उन्होंने/any/NNP/0/TIME
26162 U11:उन्होंने/any/NNP/0/o
55386 U11:उन्होंने/any/NNP/1/FACILITIES
12246 U11:उन्होंने/any/NNP/1/LOCATION
9160 U11:उन्होंने/any/NNP/1/ORGANIZATION
9250 U11:उन्होंने/any/NNP/1/PERSON
50234 U11:उन्होंने/any/NNP/1/TIME
16052 U11:उन्होंने/any/NNP/1/o
73582 U11:उन्होंने/any/NNP/2/LOCATION
92284 U11:उन्होंने/any/NNP/2/PERSON
73672 U11:उन्होंने/any/NNP/2/o
92194 U11:उन्होंने/any/NNP/3/LOCATION
58778 U11:उन्होंने/any/NNP/3/PERSON
26588 U11:उन्होंने/any/NNP/4/LOCATION
26252 U11:उन्होंने/any/NNP/5/ORGANIZATION
47444 U11:उन्होंने/any/NNP/5/PERSON
12162 U11:उन्होंने/any/PRP/0/o
5452 U11:उन्होंने/any/PRP/1/o
9508 U11:उन्होंने/any/PRP/2/o
23118 U11:उस/any/NN/0/o
23028 U11:उस/any/NN/1/o
23298 U11:उस/any/NNP/0/ORGANIZATION
23208 U11:उस/any/NNP/0/PERSON
55874 U11:उस/any/NNP/1/LOCATION
62512 U11:उस/any/NNP/1/PERSON
23472 U11:उस/any/NNP/1/TIME
40528 U11:उस/any/NNP/1/o
40706 U11:उस/any/PRP/0/o
93562 U11:उस/any/PRP/1/o
92826 U11:उसका/any/NN/0/PERSON
68678 U11:उसका/any/NN/0/o
93000 U11:उसका/any/NN/1/MEASURE
58460 U11:उसका/any/NN/1/o
75338 U11:उसका/any/NNP/0/LOCATION
68768 U11:उसका/any/NNP/0/PERSON
68588 U11:उसका/any/NNP/0/o
75248 U11:उसका/any/NNP/1/LOCATION
58550 U11:उसका/any/NNP/1/ORGANIZATION
68454 U11:उसका/any/NNP/1/PERSON
75428 U11:उसका/any/NNP/1/o
93138 U11:उसका/any/PRP/0/o
92916 U11:उसका/any/PRP/1/o
17484 U11:उसकी/f/NN/0/o
17166 U11:उसकी/f/NN/1/o
17574 U11:उसकी/f/NNP/0/LOCATION
36670 U11:उसकी/f/NNP/0/PERSON
37154 U11:उसकी/f/NNP/0/o
17394 U11:उसकी/f/NNP/1/LOCATION
59042 U11:उसकी/f/NNP/1/ORGANIZATION
36916 U11:उसकी/f/NNP/1/PERSON
17326 U11:उसकी/f/NNP/1/o
36760 U11:उसकी/f/PRP/0/o
36844 U11:उसकी/f/PRP/1/o
93312 U11:उसके/any/NN/0/PERSON
33416 U11:उसके/any/NN/0/o
93414 U11:उसके/any/NN/1/MEASURE
28554 U11:उसके/any/NN/1/o
82112 U11:उसके/any/NN/3/o
37050 U11:उसके/any/NNP/0/LOCATION
73252 U11:उसके/any/NNP/0/ORGANIZATION
34824 U11:उसके/any/NNP/0/PERSON
73162 U11:उसके/any/NNP/0/TIME
28644 U11:उसके/any/NNP/0/o
36070 U11:उसके/any/NNP/1/LOCATION
71978 U11:उसके/any/NNP/1/ORGANIZATION
50528 U11:उसके/any/NNP/1/PERSON
94130 U11:उसके/any/NNP/1/TIME
35024 U11:उसके/any/NNP/1/o
28734 U11:उसके/any/PRP/0/o
28908 U11:उसके/any/PRP/1/o
33684 U11:उसने/m/NN/0/o
48952 U11:उसने/m/NN/1/TIME
32268 U11:उसने/m/NN/1/o
93870 U11:उसने/m/NNP/0/TIME
49042 U11:उसने/m/NNP/1/LOCATION
62750 U11:उसने/m/NNP/1/PERSON
94004 U11:उसने/m/NNP/1/TIME
32358 U11:उसने/m/NNP/1/o
33906 U11:उसने/m/PRP/0/o
32456 U11:उसने/m/PRP/1/o
69276 U11:उसमें/any/NN/0/o
69186 U11:उसमें/any/NN/1/o
69096 U11:उसमें/any/NNP/1/o
69436 U11:उसमें/any/PRP/1/o
31022 U11:उससे/any/NN/0/o
49250 U11:उससे/any/NN/1/TIME
31716 U11:उससे/any/NN/1/o
49466 U11:उससे/any/NNP/0/PERSON
49412 U11:उससे/any/NNP/0/o
30932 U11:उससे/any/NNP/1/ORGANIZATION
49322 U11:उससे/any/NNP/1/PERSON
49160 U11:उससे/any/NNP/1/TIME
31112 U11:उससे/any/PRP/0/o
31806 U11:उससे/any/PRP/1/o
21528 U11:उसी/any/NN/0/o
21354 U11:उसी/any/NN/1/o
29484 U11:उसी/any/NNP/0/LOCATION
29574 U11:उसी/any/NNP/0/PERSON
29664 U11:उसी/any/NNP/0/o
44242 U11:उसी/any/NNP/1/PERSON
29718 U11:उसी/any/PRP/0/o
31560 U11:उसे/any/NN/0/TIME
16594 U11:उसे/any/NN/0/o
94220 U11:उसे/any/NN/1/MEASURE
14430 U11:उसे/any/NN/1/o
29068 U11:उसे/any/NNP/0/LOCATION
46954 U11:उसे/any/NNP/0/ORGANIZATION
14876 U11:उसे/any/NNP/0/PERSON
20076 U11:उसे/any/NNP/0/TIME
29158 U11:उसे/any/NNP/0/o
27404 U11:उसे/any/NNP/1/LOCATION
27314 U11:उसे/any/NNP/1/ORGANIZATION
14564 U11:उसे/any/NNP/1/PERSON
14340 U11:उसे/any/NNP/1/TIME
14778 U11:उसे/any/NNP/1/o
89556 U11:उसे/any/NNP/3/TIME
29212 U11:उसे/any/PRP/0/o
31632 U11:उसे/any/PRP/1/o
39068 U11:कोई/m/NN/0/o
38756 U11:कोई/m/NN/1/o
39570 U11:कोई/m/NN/2/o
39346 U11:कोई/m/NN/3/o
39660 U11:कोई/m/NN/5/o
89806 U11:कोई/m/NNP/0/LOCATION
39158 U11:कोई/m/NNP/0/NUMBER
89980 U11:कोई/m/NNP/0/PERSON
39292 U11:कोई/m/NNP/0/o
89716 U11:कोई/m/NNP/1/LOCATION
90070 U11:कोई/m/NNP/1/ORGANIZATION
90160 U11:कोई/m/NNP/1/PERSON
38846 U11:कोई/m/NNP/1/o
39436 U11:कोई/m/NNP/3/NUMBER
90250 U11:कोई/m/NNP/3/TIME
40954 U11:कोई/m/PRP/0/o
51278 U11:खुद/-/NN/0/TIME
51548 U11:खुद/-/NN/1/o
51638 U11:खुद/-/NNP/0/PERSON
91066 U11:खुद/-/NNP/0/o
51458 U11:खुद/-/NNP/1/PERSON
91012 U11:खुद/-/NNP/1/o
51368 U11:खुद/-/PRP/0/o
50118 U11:जहां/-/NN/0/FACILITIES
66192 U11:जहां/-/NN/0/o
49776 U11:जहां/-/NN/1/TIME
49556 U11:जहां/-/NN/1/o
50028 U11:जहां/-/NNP/0/PERSON
49938 U11:जहां/-/NNP/0/o
66102 U11:जहां/-/NNP/1/ORGANIZATION
49848 U11:जहां/-/NNP/1/PERSON
49686 U11:जहां/-/NNP/1/TIME
66048 U11:जहां/-/NNP/1/o
67988 U11:जिन/m/NN/0/o
67768 U11:जिन/m/NN/1/o
67898 U11:जिन/m/NNP/0/PERSON
67678 U11:जिन/m/NNP/1/PERSON
57632 U11:जिनकी/any/NN/0/o
57542 U11:जिनकी/any/NN/1/o
57368 U11:जिनकी/any/NNP/1/PERSON
70474 U11:जिनके/any/NN/0/o
70654 U11:जिनके/any/NN/1/o
70564 U11:जिनके/any/NNP/0/LOCATION
3396 U11:जिनमें/any/NN/0/o
3236 U11:जिनमें/any/NN/1/o
69868 U11:जिनमें/any/NNP/0/ORGANIZATION
69778 U11:जिनमें/any/NNP/0/PERSON
3056 U11:जिनमें/any/NNP/1/LOCATION
69688 U11:जिनमें/any/NNP/1/ORGANIZATION
3146 U11:जिनमें/any/NNP/1/PERSON
48382 U11:जिन्हें/any/NN/0/TIME
16768 U11:जिन्हें/any/NN/0/o
16942 U11:जिन्हें/any/NN/1/o
17076 U11:जिन्हें/any/NNP/0/ORGANIZATION
47736 U11:जिन्हें/any/NNP/0/PERSON
48472 U11:जिन्हें/any/PRP/0/o
63212 U11:जिसका/any/NN/0/TIME
33022 U11:जिसका/any/NN/0/o
32714 U11:जिसका/any/NN/1/o
34564 U11:जिसका/any/NNP/0/PERSON
63122 U11:जिसका/any/NNP/0/TIME
34770 U11:जिसका/any/NNP/0/o
32888 U11:जिसका/any/PRP/0/o
32804 U11:जिसका/any/PRP/1/o
91468 U11:जिसकी/any/NN/0/o
91558 U11:जिसकी/any/NN/1/o
79132 U11:जिसके/any/NN/0/o
78882 U11:जिसके/any/NN/1/TIME
78792 U11:जिसके/any/NN/1/o
79042 U11:जिसके/any/NNP/0/LOCATION
79222 U11:जिसके/any/NNP/0/PERSON
79312 U11:जिसके/any/NNP/0/o
7576 U11:जिसने/any/NN/0/o
7352 U11:जिसने/any/NN/1/o
7486 U11:जिसने/any/NNP/0/PERSON
7262 U11:जिसने/any/PRP/0/o
58120 U11:जिसमें/any/NN/0/MEASURE
42238 U11:जिसमें/any/NN/0/o
42462 U11:जिसमें/any/NN/1/LOCATION
42064 U11:जिसमें/any/NN/1/o
42552 U11:जिसमें/any/NNP/0/LOCATION
42642 U11:जिसमें/any/NNP/0/ORGANIZATION
42772 U11:जिसमें/any/NNP/0/o
75696 U11:जिसमें/any/NNP/1/LOCATION
42372 U11:जिसमें/any/NNP/1/ORGANIZATION
75750 U11:जिसमें/any/PRP/0/o
44346 U11:जिसमें/any/PRP/1/o
35354 U11:जिससे/any/NN/0/o
35662 U11:जिससे/any/NN/1/o
35264 U11:जिससे/any/NNP/0/PERSON
35716 U11:जिससे/any/NNP/0/o
36226 U11:जिससे/any/NNP/1/LOCATION
79786 U11:जिससे/any/NNP/1/PERSON
35572 U11:जिससे/any/NNP/1/o
35444 U11:जिससे/any/PRP/0/o
36400 U11:जिससे/any/PRP/1/o
13974 U11:जिसे/any/NN/0/o
13884 U11:जिसे/any/NN/1/ORGANIZATION
13724 U11:जिसे/any/NN/1/o
30722 U11:जिसे/any/NNP/0/LOCATION
30632 U11:जिसे/any/NNP/0/PERSON
30542 U11:जिसे/any/NNP/1/LOCATION
30452 U11:जिसे/any/NNP/1/o
30812 U11:जिसे/any/PRP/0/o
67498 U11:जो/-/NN/0/ORGANIZATION
762 U11:जो/-/NN/0/o
498 U11:जो/-/NN/1/TIME
408 U11:जो/-/NN/1/o
33238 U11:जो/-/NNP/0/PERSON
25340 U11:जो/-/NNP/0/o
588 U11:जो/-/NNP/1/LOCATION
25210 U11:जो/-/NNP/1/PERSON
318 U11:जो/-/NNP/1/TIME
69520 U11:जो/-/NNP/1/o
69574 U11:जो/-/PRP/1/o
91378 U11:तब/-/NN/0/o
64730 U11:तब/-/NN/1/o
91288 U11:तब/-/NNP/1/ORGANIZATION
64820 U11:तब/-/NNP/1/TIME
91234 U11:तब/-/NNP/1/o
45008 U11:मुझे/any/NN/0/o
45062 U11:मुझे/any/NN/1/o
54782 U11:मुझे/any/NN/2/o
55004 U11:मुझे/any/NNP/0/LOCATION
44828 U11:मुझे/any/NNP/0/PERSON
54914 U11:मुझे/any/NNP/0/TIME
44918 U11:मुझे/any/NNP/0/o
55178 U11:मुझे/any/NNP/1/ORGANIZATION
54442 U11:मुझे/any/NNP/1/PERSON
45222 U11:मुझे/any/PRP/0/o
54370 U11:मुझे/any/PRP/1/o
46110 U11:मेरी/f/NN/1/o
46200 U11:मेरी/f/NNP/1/ORGANIZATION
46290 U11:मेरी/f/PRP/1/o
54040 U11:मेरे/m/NN/0/o
54190 U11:मेरे/m/NN/1/o
53950 U11:मेरे/m/PRP/0/o
54280 U11:मेरे/m/PRP/1/o
45486 U11:मैं/any/NN/0/o
45540 U11:मैं/any/NN/1/o
53630 U11:मैं/any/NN/4/o
53264 U11:मैं/any/NNP/0/LOCATION
45306 U11:मैं/any/NNP/0/PERSON
53174 U11:मैं/any/NNP/0/TIME
45396 U11:मैं/any/NNP/0/o
53514 U11:मैं/any/NNP/1/LOCATION
53382 U11:मैं/any/NNP/1/ORGANIZATION
45700 U11:मैं/any/NNP/1/PERSON
46026 U11:मैं/any/PRP/0/o
45888 U11:मैं/any/PRP/1/o
22276 U11:यह/any/NN/0/o
48808 U11:यह/any/NN/1/TIME
22770 U11:यह/any/NN/1/o
22366 U11:यह/any/NNP/0/LOCATION
22590 U11:यह/any/NNP/0/ORGANIZATION
22456 U11:यह/any/NNP/0/PERSON
44774 U11:यह/any/NNP/0/o
48862 U11:यह/any/NNP/1/LOCATION
27012 U11:यह/any/NNP/1/ORGANIZATION
44530 U11:यह/any/NNP/1/PERSON
22680 U11:यह/any/NNP/1/TIME
27102 U11:यह/any/NNP/1/o
38568 U11:यह/any/PRP/0/o
44418 U11:यह/any/PRP/1/o
72274 U11:यहाँ/-/NN/1/o
72774 U11:यहाँ/-/NN/2/o
72684 U11:यहाँ/-/NN/3/o
73072 U11:यहाँ/-/NN/4/o
74306 U11:यहाँ/-/NNP/0/LOCATION
72456 U11:यहाँ/-/NNP/0/TIME
74576 U11:यहाँ/-/NNP/1/LOCATION
74486 U11:यहाँ/-/NNP/1/ORGANIZATION
72546 U11:यहाँ/-/NNP/1/o
72864 U11:यहाँ/-/NNP/2/LOCATION
72982 U11:यहाँ/-/NNP/4/LOCATION
74396 U11:यहाँ/-/PRP/0/o
72600 U11:यहाँ/-/PRP/1/o
10686 U11:यहां/-/NN/0/o
10556 U11:यहां/-/NN/1/o
59948 U11:यहां/-/NN/2/o
10936 U11:यहां/-/NN/3/o
60526 U11:यहां/-/NN/4/o
60122 U11:यहां/-/NN/5/o
22186 U11:यहां/-/NNP/0/LOCATION
61450 U11:यहां/-/NNP/0/PERSON
10422 U11:यहां/-/NNP/1/LOCATION
59354 U11:यहां/-/NNP/1/TIME
10846 U11:यहां/-/NNP/3/TIME
59858 U11:यहां/-/NNP/3/o
60436 U11:यहां/-/NNP/4/LOCATION
60830 U11:यहां/-/NNP/4/PERSON
60700 U11:यहां/-/NNP/4/TIME
11026 U11:यहां/-/PRP/0/o
59746 U11:यहां/-/PRP/1/o
82564 U11:ये/any/NN/0/o
88334 U11:ये/any/NN/1/LOCATION
82766 U11:ये/any/NN/1/PERSON
82404 U11:ये/any/NN/1/o
82668 U11:ये/any/PRP/0/o
82856 U11:ये/any/PRP/1/o
80140 U11:वह/any/NN/0/ORGANIZATION
93258 U11:वह/any/NN/0/PERSON
11174 U11:वह/any/NN/0/o
65758 U11:वह/any/NN/1/ORGANIZATION
7834 U11:वह/any/NN/1/o
77734 U11:वह/any/NN/2/o
20876 U11:वह/any/NN/3/o
17704 U11:वह/any/NNP/0/LOCATION
22082 U11:वह/any/NNP/0/ORGANIZATION
21992 U11:वह/any/NNP/0/PERSON
66964 U11:वह/any/NNP/0/TIME
17794 U11:वह/any/NNP/0/o
27728 U11:वह/any/NNP/1/LOCATION
59176 U11:वह/any/NNP/1/ORGANIZATION
7704 U11:वह/any/NNP/1/PERSON
46810 U11:वह/any/NNP/1/TIME
35962 U11:वह/any/NNP/1/o
77788 U11:वह/any/NNP/2/LOCATION
21180 U11:वह/any/NNP/2/ORGANIZATION
21090 U11:वह/any/NNP/2/o
7964 U11:वह/any/PRP/0/o
8054 U11:वह/any/PRP/1/o
71064 U11:वहाँ/-/NN/0/o
77186 U11:वहाँ/-/NN/1/ORGANIZATION
57722 U11:वहाँ/-/NN/1/o
77276 U11:वहाँ/-/NN/2/o
57896 U11:वहाँ/-/NN/3/o
76368 U11:वहाँ/-/NNP/0/LOCATION
70974 U11:वहाँ/-/NNP/0/PERSON
58280 U11:वहाँ/-/NNP/0/o
76212 U11:वहाँ/-/NNP/1/LOCATION
77366 U11:वहाँ/-/NNP/2/LOCATION
74146 U11:वहाँ/-/NNP/3/LOCATION
57986 U11:वहाँ/-/NNP/3/o
76302 U11:वहाँ/-/PRP/0/o
71256 U11:वहाँ/-/PRP/1/o
2614 U11:वहां/-/NN/0/o
89278 U11:वहां/-/NN/1/MEASURE
2524 U11:वहां/-/NN/1/o
2966 U11:वहां/-/NNP/0/LOCATION
2792 U11:वहां/-/NNP/0/PERSON
89112 U11:वहां/-/NNP/0/o
56534 U11:वहां/-/NNP/1/LOCATION
91762 U11:वहां/-/NNP/1/ORGANIZATION
89206 U11:वहां/-/PRP/0/o
56462 U11:वहां/-/PRP/1/o
20746 U11:वही/-/NN/0/o
20346 U11:वही/-/NN/1/o
20526 U11:वही/-/NNP/0/ORGANIZATION
20616 U11:वही/-/NNP/0/PERSON
20436 U11:वही/-/NNP/1/LOCATION
48202 U11:वे/any/NN/0/TIME
942 U11:वे/any/NN/0/o
48112 U11:वे/any/NN/1/DISEASE
852 U11:वे/any/NN/1/o
1424 U11:वे/any/NNP/0/LOCATION
1250 U11:वे/any/NNP/0/PERSON
71876 U11:वे/any/NNP/0/TIME
71822 U11:वे/any/NNP/0/o
1514 U11:वे/any/NNP/1/LOCATION
19870 U11:वे/any/NNP/1/ORGANIZATION
1032 U11:वे/any/NNP/1/PERSON
50852 U11:वे/any/NNP/1/TIME
19960 U11:वे/any/NNP/1/o
10284 U11:वे/any/PRP/0/o
12846 U11:वे/any/PRP/1/o
80868 U11:सबके/any/NN/1/o
81252 U11:सबके/any/NN/2/o
81114 U11:सबके/any/NN/3/o
81426 U11:सबके/any/NN/5/o
81042 U11:सबके/any/PRP/1/o
84450 U11:हम/any/NN/0/TIME
19606 U11:हम/any/NN/0/o
76892 U11:हम/any/NN/1/ORGANIZATION
19288 U11:हम/any/NN/1/TIME
11828 U11:हम/any/NN/1/o
19100 U11:हम/any/NN/2/o
18886 U11:हम/any/NN/3/o
19696 U11:हम/any/NN/4/o
61884 U11:हम/any/NNP/0/LOCATION
80220 U11:हम/any/NNP/0/ORGANIZATION
26878 U11:हम/any/NNP/0/PERSON
19516 U11:हम/any/NNP/0/o
61638 U11:हम/any/NNP/1/LOCATION
18714 U11:हम/any/NNP/1/ORGANIZATION
12072 U11:हम/any/NNP/1/PERSON
19378 U11:हम/any/NNP/1/TIME
18818 U11:हम/any/NNP/1/o
62086 U11:हम/any/NNP/2/LOCATION
62176 U11:हम/any/NNP/2/PERSON
62018 U11:हम/any/NNP/3/o
24982 U11:हम/any/PRP/0/o
24910 U11:हम/any/PRP/1/o
31890 U11:हमने/any/NN/1/o
74666 U11:हमारा/any/NN/1/o
74930 U11:हमारा/any/NNP/0/LOCATION
74840 U11:हमारा/any/NNP/1/LOCATION
75074 U11:हमारा/any/NNP/1/ORGANIZATION
75020 U11:हमारा/any/NNP/1/o
85984 U11:हमारी/any/NN/0/MEASURE
88938 U11:हमारी/any/NN/0/TIME
86248 U11:हमारी/any/NN/0/o
85790 U11:हमारी/any/NN/1/LOCATION
47576 U11:हमारी/any/NN/1/o
86646 U11:हमारी/any/NN/2/LOCATION
86378 U11:हमारी/any/NN/2/o
88676 U11:हमारी/any/NN/3/MEASURE
86736 U11:हमारी/any/NN/3/o
87448 U11:हमारी/any/NN/4/TIME
87538 U11:हमारी/any/NN/4/o
87130 U11:हमारी/any/NN/5/LOCATION
87040 U11:हमारी/any/NN/5/o
85894 U11:हमारी/any/NNP/0/LOCATION
86158 U11:हमारी/any/NNP/0/ORGANIZATION
86556 U11:हमारी/any/NNP/0/PERSON
88496 U11:हमारी/any/NNP/0/o
88586 U11:हमारी/any/NNP/3/LOCATION
87358 U11:हमारी/any/NNP/4/ORGANIZATION
86950 U11:हमारी/any/NNP/5/LOCATION
87184 U11:हमारी/any/NNP/5/o
88424 U11:हमारी/any/PRP/1/o
86866 U11:हमारी/any/PRP/3/o
89028 U11:हमारी/any/PRP/5/o
87788 U11:हमारे/any/NN/0/MEASURE
85306 U11:हमारे/any/NN/0/TIME
52560 U11:हमारे/any/NN/0/o
84540 U11:हमारे/any/NN/1/LOCATION
52314 U11:हमारे/any/NN/1/o
84862 U11:हमारे/any/NN/2/LOCATION
84952 U11:हमारे/any/NN/2/o
84674 U11:हमारे/any/NN/3/o
85216 U11:हमारे/any/NN/4/LOCATION
88166 U11:हमारे/any/NN/4/TIME
85126 U11:हमारे/any/NN/4/o
87698 U11:हमारे/any/NNP/0/LOCATION
85526 U11:हमारे/any/NNP/0/ORGANIZATION
85616 U11:हमारे/any/NNP/0/PERSON
88076 U11:हमारे/any/NNP/4/ORGANIZATION
52650 U11:हमारे/any/PRP/0/o
52404 U11:हमारे/any/PRP/1/o
85706 U11:हमारे/any/PRP/3/o
85436 U11:हमारे/any/PRP/4/o
47196 U11:हमें/any/NN/0/o
18374 U11:हमें/any/NN/1/o
47106 U11:हमें/any/NN/2/o
18284 U11:हमें/any/NNP/1/ORGANIZATION
92506 U11:हमें/any/NNP/1/PERSON
18464 U11:हमें/any/NNP/1/o
18624 U11:हमें/any/PRP/0/o
47286 U11:हमें/any/PRP/2/o
2212 U12:अपना/any/-/1/LOCATION
58640 U12:अपना/any/-/1/ORGANIZATION
56766 U12:अपना/any/-/1/PERSON
2302 U12:अपना/any/-/1/o
34152 U12:अपना/any/any/0/o
2032 U12:अपना/any/any/1/PERSON
5634 U12:अपना/any/any/1/o
57190 U12:अपना/any/f/0/ORGANIZATION
2392 U12:अपना/any/f/0/o
5544 U12:अपना/any/f/1/ORGANIZATION
2122 U12:अपना/any/f/1/o
57100 U12:अपना/any/m/0/LOCATION
5934 U12:अपना/any/m/0/PERSON
93730 U12:अपना/any/m/0/TIME
2480 U12:अपना/any/m/0/o
62840 U12:अपना/any/m/1/LOCATION
5760 U12:अपना/any/m/1/PERSON
62926 U12:अपना/any/m/1/TIME
5716 U12:अपना/any/m/1/o
43798 U12:अपनी/f/-/0/PERSON
84336 U12:अपनी/f/-/0/TIME
28466 U12:अपनी/f/-/0/o
11406 U12:अपनी/f/-/1/o
11740 U12:अपनी/f/any/0/o
46374 U12:अपनी/f/any/1/PERSON
32030 U12:अपनी/f/any/1/o
46458 U12:अपनी/f/f/0/ORGANIZATION
41814 U12:अपनी/f/f/0/o
84264 U12:अपनी/f/f/1/ORGANIZATION
11248 U12:अपनी/f/f/1/o
75580 U12:अपनी/f/m/0/LOCATION
20168 U12:अपनी/f/m/0/ORGANIZATION
20258 U12:अपनी/f/m/0/PERSON
93644 U12:अपनी/f/m/0/TIME
32190 U12:अपनी/f/m/0/o
11650 U12:अपनी/f/m/1/LOCATION
65832 U12:अपनी/f/m/1/ORGANIZATION
11492 U12:अपनी/f/m/1/PERSON
32102 U12:अपनी/f/m/1/TIME
11336 U12:अपनी/f/m/1/o
29298 U12:अपने/any/-/0/LOCATION
39908 U12:अपने/any/-/0/NUMBER
58868 U12:अपने/any/-/0/ORGANIZATION
4786 U12:अपने/any/-/0/PERSON
18156 U12:अपने/any/-/0/o
43288 U12:अपने/any/-/1/LOCATION
17868 U12:अपने/any/-/1/TIME
31348 U12:अपने/any/-/1/o
40088 U12:अपने/any/-/3/NUMBER
27658 U12:अपने/any/any/0/o
31234 U12:अपने/any/any/1/PERSON
37438 U12:अपने/any/any/1/o
31516 U12:अपने/any/f/0/o
51728 U12:अपने/any/f/1/LOCATION
4652 U12:अपने/any/f/1/ORGANIZATION
46900 U12:अपने/any/f/1/TIME
4740 U12:अपने/any/f/1/o
40222 U12:अपने/any/f/2/o
40176 U12:अपने/any/f/3/o
40440 U12:अपने/any/f/5/o
53720 U12:अपने/any/m/0/LOCATION
58372 U12:अपने/any/m/0/ORGANIZATION
29386 U12:अपने/any/m/0/PERSON
31428 U12:अपने/any/m/0/TIME
5364 U12:अपने/any/m/0/o
47934 U12:अपने/any/m/1/DISEASE
27568 U12:अपने/any/m/1/LOCATION
63430 U12:अपने/any/m/1/MEASURE
53804 U12:अपने/any/m/1/ORGANIZATION
47848 U12:अपने/any/m/1/PERSON
17958 U12:अपने/any/m/1/TIME
4562 U12:अपने/any/m/1/o
76058 U12:अपने/any/m/2/LOCATION
76012 U12:अपने/any/m/2/o
39998 U12:अपने/any/m/3/o
40312 U12:अपने/any/m/5/o
61232 U12:आपको/any/-/0/LOCATION
61012 U12:आपको/any/-/1/LOCATION
62380 U12:आपको/any/any/0/o
61142 U12:आपको/any/m/0/PERSON
61322 U12:आपको/any/m/0/o
60922 U12:आपको/any/m/1/o
81854 U12:इन/any/any/1/o
81808 U12:इन/any/f/1/o
80578 U12:इन/any/m/1/o
80708 U12:इन/any/m/2/o
72204 U12:इनका/any/any/1/o
15834 U12:इनका/any/m/0/PERSON
15924 U12:इनका/any/m/0/o
15654 U12:इनका/any/m/1/LOCATION
15744 U12:इनका/any/m/1/o
80798 U12:इनकी/any/any/1/o
81764 U12:इनकी/any/f/1/o
230 U12:इनकी/any/m/1/o
41886 U12:इनके/any/-/1/NUMBER
83794 U12:इनके/any/f/0/o
81694 U12:इनके/any/f/1/o
84058 U12:इनके/any/f/2/o
83968 U12:इनके/any/f/3/o
83922 U12:इनके/any/m/0/o
41976 U12:इनके/any/m/1/PERSON
81606 U12:इनके/any/m/1/o
84146 U12:इनके/any/m/2/o
70262 U12:इनमें/any/any/1/o
57280 U12:इनमें/any/f/0/ORGANIZATION
58954 U12:इनमें/any/f/1/ORGANIZATION
48638 U12:इनमें/any/f/1/o
70028 U12:इनमें/any/m/0/PERSON
70172 U12:इनमें/any/m/0/o
38306 U12:इनमें/any/m/1/LOCATION
38396 U12:इनमें/any/m/1/o
83708 U12:इनसे/m/f/1/o
83620 U12:इनसे/m/m/1/o
65714 U12:इन्हें/any/f/0/o
82054 U12:इन्हें/any/f/1/o
65626 U12:इन्हें/any/m/0/LOCATION
65496 U12:इन्हें/any/m/0/o
81926 U12:इन्हें/any/m/1/o
4392 U12:इस/any/-/0/LOCATION
63742 U12:इस/any/-/1/o
64480 U12:इस/any/-/2/o
64172 U12:इस/any/-/3/o
64660 U12:इस/any/any/0/o
64910 U12:इस/any/any/1/o
4260 U12:इस/any/f/0/LOCATION
4516 U12:इस/any/f/0/o
63518 U12:इस/any/f/1/o
64436 U12:इस/any/f/2/o
63904 U12:इस/any/f/3/o
4348 U12:इस/any/m/0/LOCATION
4170 U12:इस/any/m/0/TIME
3918 U12:इस/any/m/0/o
63654 U12:इस/any/m/1/MEASURE
64982 U12:इस/any/m/1/ORGANIZATION
63814 U12:इस/any/m/1/PERSON
63564 U12:इस/any/m/1/TIME
4008 U12:इस/any/m/1/o
64348 U12:इस/any/m/2/ORGANIZATION
64258 U12:इस/any/m/2/o
63994 U12:इस/any/m/3/PERSON
64084 U12:इस/any/m/3/TIME
43114 U12:इसका/any/-/1/o
55568 U12:इसका/any/any/1/o
59132 U12:इसका/any/f/1/ORGANIZATION
40790 U12:इसका/any/f/1/o
55706 U12:इसका/any/m/0/o
43200 U12:इसका/any/m/1/ORGANIZATION
55478 U12:इसका/any/m/1/PERSON
73896 U12:इसका/any/m/1/TIME
16372 U12:इसका/any/m/1/o
5100 U12:इसकी/any/-/0/PERSON
78634 U12:इसकी/any/-/1/TIME
78278 U12:इसकी/any/-/1/o
52834 U12:इसकी/any/any/0/o
46504 U12:इसकी/any/any/1/PERSON
52724 U12:इसकी/any/any/1/o
80404 U12:इसकी/any/f/0/ORGANIZATION
5318 U12:इसकी/any/f/0/o
4966 U12:इसकी/any/f/1/ORGANIZATION
5054 U12:इसकी/any/f/1/o
80492 U12:इसकी/any/m/0/PERSON
5190 U12:इसकी/any/m/0/o
78364 U12:इसकी/any/m/1/LOCATION
78454 U12:इसकी/any/m/1/MEASURE
80310 U12:इसकी/any/m/1/ORGANIZATION
46592 U12:इसकी/any/m/1/PERSON
78544 U12:इसकी/any/m/1/TIME
4876 U12:इसकी/any/m/1/o
38260 U12:इसके/any/f/0/o
16146 U12:इसके/any/f/1/o
16282 U12:इसके/any/m/0/o
16192 U12:इसके/any/m/1/PERSON
3788 U12:इसके/any/m/1/o
38524 U12:इसको/any/f/0/o
38072 U12:इसको/any/f/1/o
38172 U12:इसको/any/m/0/o
37984 U12:इसको/any/m/1/TIME
37894 U12:इसको/any/m/1/o
82944 U12:इसमें/any/any/0/o
83082 U12:इसमें/any/any/1/o
67248 U12:इसमें/any/f/1/ORGANIZATION
56234 U12:इसमें/any/f/1/o
83242 U12:इसमें/any/f/2/o
83342 U12:इसमें/any/f/5/o
67320 U12:इसमें/any/m/0/ORGANIZATION
67410 U12:इसमें/any/m/0/o
56056 U12:इसमें/any/m/1/LOCATION
67158 U12:इसमें/any/m/1/ORGANIZATION
67590 U12:इसमें/any/m/1/PERSON
55966 U12:इसमें/any/m/1/TIME
56146 U12:इसमें/any/m/1/o
83154 U12:इसमें/any/m/2/o
83502 U12:इसमें/any/m/5/MEASURE
83430 U12:इसमें/any/m/5/o
68244 U12:इससे/any/-/1/ORGANIZATION
24490 U12:इससे/any/any/0/o
24580 U12:इससे/any/f/0/ORGANIZATION
68154 U12:इससे/any/f/1/ORGANIZATION
62468 U12:इससे/any/f/1/o
24760 U12:इससे/any/m/0/o
24670 U12:इससे/any/m/1/o
71628 U12:इसे/any/any/1/o
15376 U12:इसे/any/f/0/o
66648 U12:इसे/any/f/1/PERSON
15056 U12:इसे/any/f/1/o
15286 U12:इसे/any/m/0/ORGANIZATION
71582 U12:इसे/any/m/0/o
15102 U12:इसे/any/m/1/LOCATION
3608 U12:इसे/any/m/1/MEASURE
14968 U12:इसे/any/m/1/ORGANIZATION
66784 U12:इसे/any/m/1/PERSON
3698 U12:इसे/any/m/1/o
1740 U12:उन/any/any/0/PERSON
1960 U12:उन/any/any/1/o
1830 U12:उन/any/m/1/PERSON
1650 U12:उन/any/m/1/o
90536 U12:उनका/any/-/0/PERSON
25814 U12:उनका/any/-/0/o
25540 U12:उनका/any/-/1/PERSON
90626 U12:उनका/any/any/0/o
6204 U12:उनका/any/any/1/o
65178 U12:उनका/any/f/0/ORGANIZATION
25654 U12:उनका/any/f/0/o
6114 U12:उनका/any/f/1/ORGANIZATION
6024 U12:उनका/any/f/1/o
25744 U12:उनका/any/m/0/o
52092 U12:उनका/any/m/1/ARTIFACT
8128 U12:उनका/any/m/1/PERSON
65088 U12:उनका/any/m/1/TIME
25496 U12:उनका/any/m/1/o
66558 U12:उनकी/any/-/0/ORGANIZATION
66472 U12:उनकी/any/-/0/o
28244 U12:उनकी/any/-/1/PERSON
28106 U12:उनकी/any/-/1/o
9856 U12:उनकी/any/-/3/o
28334 U12:उनकी/any/any/0/o
51924 U12:उनकी/any/any/1/o
43466 U12:उनकी/any/f/0/o
59266 U12:उनकी/any/f/1/ORGANIZATION
13044 U12:उनकी/any/f/1/o
9982 U12:उनकी/any/f/2/o
9768 U12:उनकी/any/f/3/o
57010 U12:उनकी/any/m/0/LOCATION
10112 U12:उनकी/any/m/0/PERSON
13090 U12:उनकी/any/m/0/o
12956 U12:उनकी/any/m/1/ORGANIZATION
52006 U12:उनकी/any/m/1/PERSON
9678 U12:उनकी/any/m/1/o
10202 U12:उनकी/any/m/2/o
44074 U12:उनके/any/-/0/PERSON
26050 U12:उनके/any/-/0/o
51032 U12:उनके/any/-/1/LOCATION
52226 U12:उनके/any/-/1/PERSON
13318 U12:उनके/any/-/1/TIME
13232 U12:उनके/any/-/1/o
51208 U12:उनके/any/any/0/o
8308 U12:उनके/any/any/1/o
52180 U12:उनके/any/f/0/ORGANIZATION
15554 U12:उनके/any/f/0/o
50944 U12:उनके/any/f/1/LOCATION
8218 U12:उनके/any/f/1/o
59574 U12:उनके/any/m/0/LOCATION
15466 U12:उनके/any/m/0/ORGANIZATION
12500 U12:उनके/any/m/0/PERSON
51118 U12:उनके/any/m/0/TIME
13498 U12:उनके/any/m/0/o
59528 U12:उनके/any/m/1/LOCATION
13408 U12:उनके/any/m/1/ORGANIZATION
65356 U12:उनके/any/m/1/PERSON
12382 U12:उनके/any/m/1/TIME
12336 U12:उनके/any/m/1/o
43884 U12:उनके/any/m/2/o
184 U12:उनमें/any/f/0/o
78128 U12:उनमें/any/f/1/o
2 U12:उनमें/any/m/0/o
78040 U12:उनमें/any/m/1/LOCATION
77950 U12:उनमें/any/m/1/o
8970 U12:उनसे/m/-/0/ORGANIZATION
21864 U12:उनसे/m/-/0/PERSON
77602 U12:उनसे/m/-/0/o
91932 U12:उनसे/m/-/1/ORGANIZATION
91852 U12:उनसे/m/-/1/o
24400 U12:उनसे/m/-/2/PERSON
23982 U12:उनसे/m/any/0/o
8572 U12:उनसे/m/any/1/o
24288 U12:उनसे/m/any/2/o
24052 U12:उनसे/m/f/0/ORGANIZATION
8836 U12:उनसे/m/f/0/o
8392 U12:उनसे/m/f/1/ORGANIZATION
8660 U12:उनसे/m/f/1/o
21776 U12:उनसे/m/m/0/LOCATION
8746 U12:उनसे/m/m/0/PERSON
8924 U12:उनसे/m/m/0/o
77466 U12:उनसे/m/m/1/LOCATION
8482 U12:उनसे/m/m/1/PERSON
23910 U12:उनसे/m/m/1/o
24198 U12:उनसे/m/m/2/o
37714 U12:उन्हें/any/-/0/LOCATION
38642 U12:उन्हें/any/-/0/NUMBER
90384 U12:उन्हें/any/-/0/PERSON
25966 U12:उन्हें/any/-/0/o
13640 U12:उन्हें/any/-/1/PERSON
37624 U12:उन्हें/any/-/1/o
41544 U12:उन्हें/any/-/3/NUMBER
6804 U12:उन्हें/any/any/0/o
6628 U12:उन्हें/any/any/1/o
65268 U12:उन्हें/any/f/0/ORGANIZATION
12678 U12:उन्हें/any/f/0/o
51788 U12:उन्हें/any/f/1/LOCATION
6556 U12:उन्हें/any/f/1/o
41676 U12:उन्हें/any/f/2/o
41632 U12:उन्हें/any/f/3/o
89368 U12:उन्हें/any/m/0/LOCATION
6378 U12:उन्हें/any/m/0/PERSON
37804 U12:उन्हें/any/m/0/TIME
6288 U12:उन्हें/any/m/0/o
48294 U12:उन्हें/any/m/1/DISEASE
90696 U12:उन्हें/any/m/1/LOCATION
66336 U12:उन्हें/any/m/1/ORGANIZATION
6700 U12:उन्हें/any/m/1/PERSON
12590 U12:उन्हें/any/m/1/TIME
6468 U12:उन्हें/any/m/1/o
41324 U12:उन्हें/any/m/2/o
41454 U12:उन्हें/any/m/3/o
23690 U12:उन्होंने/any/-/0/PERSON
26164 U12:उन्होंने/any/-/0/o
28020 U12:उन्होंने/any/-/1/PERSON
55268 U12:उन्होंने/any/-/1/TIME
27902 U12:उन्होंने/any/-/1/o
73816 U12:उन्होंने/any/-/2/o
58780 U12:उन्होंने/any/-/3/PERSON
73458 U12:उन्होंने/any/-/3/o
26504 U12:उन्होंने/any/-/5/o
12164 U12:उन्होंने/any/any/0/o
50396 U12:उन्होंने/any/any/1/PERSON
5454 U12:उन्होंने/any/any/1/o
23832 U12:उन्होंने/any/any/2/o
43026 U12:उन्होंने/any/f/0/ORGANIZATION
9592 U12:उन्होंने/any/f/0/o
12248 U12:उन्होंने/any/f/1/LOCATION
9162 U12:उन्होंने/any/f/1/ORGANIZATION
50326 U12:उन्होंने/any/f/1/TIME
7144 U12:उन्होंने/any/f/1/o
9420 U12:उन्होंने/any/f/2/o
16550 U12:उन्होंने/any/f/3/o
26254 U12:उन्होंने/any/f/5/ORGANIZATION
42936 U12:उन्होंने/any/m/0/LOCATION
6966 U12:उन्होंने/any/m/0/PERSON
52998 U12:उन्होंने/any/m/0/TIME
6876 U12:उन्होंने/any/m/0/o
48024 U12:उन्होंने/any/m/1/DISEASE
55388 U12:उन्होंने/any/m/1/FACILITIES
42864 U12:उन्होंने/any/m/1/LOCATION
56374 U12:उन्होंने/any/m/1/MEASURE
53086 U12:उन्होंने/any/m/1/ORGANIZATION
9252 U12:उन्होंने/any/m/1/PERSON
50236 U12:उन्होंने/any/m/1/TIME
7056 U12:उन्होंने/any/m/1/o
73584 U12:उन्होंने/any/m/2/LOCATION
73728 U12:उन्होंने/any/m/2/ORGANIZATION
92286 U12:उन्होंने/any/m/2/PERSON
9510 U12:उन्होंने/any/m/2/o
92196 U12:उन्होंने/any/m/3/LOCATION
73370 U12:उन्होंने/any/m/3/NUMBER
92106 U12:उन्होंने/any/m/3/TIME
16462 U12:उन्होंने/any/m/3/o
26590 U12:उन्होंने/any/m/4/LOCATION
26680 U12:उन्होंने/any/m/4/o
26434 U12:उन्होंने/any/m/5/ORGANIZATION
47446 U12:उन्होंने/any/m/5/PERSON
26344 U12:उन्होंने/any/m/5/o
23300 U12:उस/any/-/0/ORGANIZATION
23210 U12:उस/any/-/0/PERSON
23388 U12:उस/any/-/1/o
40708 U12:उस/any/any/0/o
40582 U12:उस/any/any/1/o
23562 U12:उस/any/f/0/ORGANIZATION
23646 U12:उस/any/f/0/o
40484 U12:उस/any/f/1/o
23120 U12:उस/any/m/0/o
55876 U12:उस/any/m/1/LOCATION
62514 U12:उस/any/m/1/PERSON
23474 U12:उस/any/m/1/TIME
23030 U12:उस/any/m/1/o
92828 U12:उसका/any/-/0/PERSON
68680 U12:उसका/any/-/0/o
75164 U12:उसका/any/-/1/o
93140 U12:उसका/any/any/0/o
92918 U12:उसका/any/any/1/o
68946 U12:उसका/any/f/0/o
58552 U12:उसका/any/f/1/ORGANIZATION
68544 U12:उसका/any/f/1/o
75340 U12:उसका/any/m/0/LOCATION
68770 U12:उसका/any/m/0/PERSON
68590 U12:उसका/any/m/0/o
75250 U12:उसका/any/m/1/LOCATION
93002 U12:उसका/any/m/1/MEASURE
75482 U12:उसका/any/m/1/ORGANIZATION
68456 U12:उसका/any/m/1/PERSON
58462 U12:उसका/any/m/1/o
36672 U12:उसकी/f/-/0/PERSON
37156 U12:उसकी/f/-/0/o
36516 U12:उसकी/f/-/1/o
36762 U12:उसकी/f/any/0/o
36846 U12:उसकी/f/any/1/o
17576 U12:उसकी/f/f/0/LOCATION
36600 U12:उसकी/f/f/0/o
17396 U12:उसकी/f/f/1/LOCATION
59044 U12:उसकी/f/f/1/ORGANIZATION
17168 U12:उसकी/f/f/1/o
37006 U12:उसकी/f/m/0/LOCATION
17486 U12:उसकी/f/m/0/o
36472 U12:उसकी/f/m/1/LOCATION
36918 U12:उसकी/f/m/1/PERSON
17256 U12:उसकी/f/m/1/o
35180 U12:उसके/any/-/0/PERSON
28646 U12:उसके/any/-/0/o
28824 U12:उसके/any/-/1/o
28736 U12:उसके/any/any/0/o
50530 U12:उसके/any/any/1/PERSON
36160 U12:उसके/any/any/1/o
34980 U12:उसके/any/f/0/o
28910 U12:उसके/any/f/1/o
82114 U12:उसके/any/f/3/o
37052 U12:उसके/any/m/0/LOCATION
73254 U12:उसके/any/m/0/ORGANIZATION
34826 U12:उसके/any/m/0/PERSON
73164 U12:उसके/any/m/0/TIME
33418 U12:उसके/any/m/0/o
36072 U12:उसके/any/m/1/LOCATION
93416 U12:उसके/any/m/1/MEASURE
71980 U12:उसके/any/m/1/ORGANIZATION
71698 U12:उसके/any/m/1/PERSON
94132 U12:उसके/any/m/1/TIME
28556 U12:उसके/any/m/1/o
33606 U12:उसने/m/-/1/o
33908 U12:उसने/m/any/0/o
32458 U12:उसने/m/any/1/o
93960 U12:उसने/m/f/0/o
32270 U12:उसने/m/f/1/o
93872 U12:उसने/m/m/0/TIME
33686 U12:उसने/m/m/0/o
49044 U12:उसने/m/m/1/LOCATION
62752 U12:उसने/m/m/1/PERSON
48954 U12:उसने/m/m/1/TIME
32360 U12:उसने/m/m/1/o
69098 U12:उसमें/any/-/1/o
69438 U12:उसमें/any/any/1/o
69278 U12:उसमें/any/f/0/o
69366 U12:उसमें/any/m/0/o
69188 U12:उसमें/any/m/1/o
49468 U12:उससे/any/any/0/PERSON
31114 U12:उससे/any/any/0/o
49324 U12:उससे/any/any/1/PERSON
31808 U12:उससे/any/any/1/o
49252 U12:उससे/any/f/1/TIME
31024 U12:उससे/any/m/0/o
30934 U12:उससे/any/m/1/ORGANIZATION
49162 U12:उससे/any/m/1/TIME
31718 U12:उससे/any/m/1/o
29486 U12:उसी/any/-/0/LOCATION
44244 U12:उसी/any/-/1/PERSON
29720 U12:उसी/any/any/0/o
21618 U12:उसी/any/f/0/o
21444 U12:उसी/any/f/1/o
29802 U12:उसी/any/m/0/LOCATION
29576 U12:उसी/any/m/0/PERSON
21530 U12:उसी/any/m/0/o
21356 U12:उसी/any/m/1/o
29070 U12:उसे/any/-/0/LOCATION
33154 U12:उसे/any/-/0/PERSON
89478 U12:उसे/any/-/0/o
30248 U12:उसे/any/-/1/LOCATION
14654 U12:उसे/any/-/1/PERSON
30164 U12:उसे/any/-/1/o
29214 U12:उसे/any/any/0/o
31634 U12:उसे/any/any/1/o
46956 U12:उसे/any/f/0/ORGANIZATION
16684 U12:उसे/any/f/0/o
27316 U12:उसे/any/f/1/ORGANIZATION
14832 U12:उसे/any/f/1/PERSON
14520 U12:उसे/any/f/1/o
30332 U12:उसे/any/m/0/LOCATION
14878 U12:उसे/any/m/0/PERSON
20078 U12:उसे/any/m/0/TIME
16596 U12:उसे/any/m/0/o
27406 U12:उसे/any/m/1/LOCATION
94222 U12:उसे/any/m/1/MEASURE
89672 U12:उसे/any/m/1/ORGANIZATION
14566 U12:उसे/any/m/1/PERSON
14342 U12:उसे/any/m/1/TIME
14432 U12:उसे/any/m/1/o
89558 U12:उसे/any/m/3/TIME
39160 U12:कोई/m/-/0/NUMBER
89982 U12:कोई/m/-/0/PERSON
89896 U12:कोई/m/-/0/o
90162 U12:कोई/m/-/1/PERSON
39438 U12:कोई/m/-/3/NUMBER
40956 U12:कोई/m/any/0/o
38944 U12:कोई/m/any/1/o
39248 U12:कोई/m/f/0/o
90072 U12:कोई/m/f/1/ORGANIZATION
38758 U12:कोई/m/f/1/o
39572 U12:कोई/m/f/2/o
39526 U12:कोई/m/f/3/o
39790 U12:कोई/m/f/5/o
89808 U12:कोई/m/m/0/LOCATION
39070 U12:कोई/m/m/0/o
89718 U12:कोई/m/m/1/LOCATION
90340 U12:कोई/m/m/1/ORGANIZATION
38848 U12:कोई/m/m/1/o
41038 U12:कोई/m/m/2/o
90252 U12:कोई/m/m/3/TIME
39348 U12:कोई/m/m/3/o
39662 U12:कोई/m/m/5/o
51640 U12:खुद/-/-/0/PERSON
51460 U12:खुद/-/-/1/PERSON
90928 U12:खुद/-/-/1/o
51370 U12:खुद/-/any/0/o
90884 U12:खुद/-/f/1/o
51280 U12:खुद/-/m/0/TIME
91068 U12:खुद/-/m/0/o
51550 U12:खुद/-/m/1/o
65920 U12:जहां/-/-/1/o
50030 U12:जहां/-/any/0/PERSON
49850 U12:जहां/-/any/1/PERSON
49778 U12:जहां/-/f/1/TIME
66004 U12:जहां/-/f/1/o
50120 U12:जहां/-/m/0/FACILITIES
49940 U12:जहां/-/m/0/o
66104 U12:जहां/-/m/1/ORGANIZATION
49688 U12:जहां/-/m/1/TIME
49558 U12:जहां/-/m/1/o
67900 U12:जिन/m/m/0/PERSON
67990 U12:जिन/m/m/0/o
67680 U12:जिन/m/m/1/PERSON
67770 U12:जिन/m/m/1/o
57458 U12:जिनकी/any/-/1/PERSON
57370 U12:जिनकी/any/any/1/PERSON
57544 U12:जिनकी/any/f/1/o
57634 U12:जिनकी/any/m/0/o
70828 U12:जिनके/any/-/0/LOCATION
70476 U12:जिनके/any/f/0/o
70566 U12:जिनके/any/m/0/LOCATION
70744 U12:जिनके/any/m/0/o
70656 U12:जिनके/any/m/1/o
70332 U12:जिनमें/any/-/1/o
69870 U12:जिनमें/any/f/0/ORGANIZATION
69052 U12:जिनमें/any/f/0/o
3058 U12:जिनमें/any/f/1/LOCATION
69690 U12:जिनमें/any/f/1/ORGANIZATION
3326 U12:जिनमें/any/f/1/o
69780 U12:जिनमें/any/m/0/PERSON
3398 U12:जिनमें/any/m/0/o
70416 U12:जिनमें/any/m/1/LOCATION
3148 U12:जिनमें/any/m/1/PERSON
3238 U12:जिनमें/any/m/1/o
47738 U12:जिन्हें/any/-/0/PERSON
71350 U12:जिन्हें/any/-/0/o
48474 U12:जिन्हें/any/any/0/o
16858 U12:जिन्हें/any/f/0/o
16944 U12:जिन्हें/any/f/1/o
17078 U12:जिन्हें/any/m/0/ORGANIZATION
48384 U12:जिन्हें/any/m/0/TIME
16770 U12:जिन्हें/any/m/0/o
17032 U12:जिन्हें/any/m/1/o
63214 U12:जिसका/any/-/0/TIME
63302 U12:जिसका/any/-/0/o
34348 U12:जिसका/any/-/1/o
34654 U12:जिसका/any/any/0/o
34506 U12:जिसका/any/any/1/o
34726 U12:जिसका/any/f/0/o
32716 U12:जिसका/any/f/1/o
34566 U12:जिसका/any/m/0/PERSON
63124 U12:जिसका/any/m/0/TIME
32890 U12:जिसका/any/m/0/o
32978 U12:जिसका/any/m/1/o
91718 U12:जिसकी/any/f/0/o
91560 U12:जिसकी/any/f/1/o
91470 U12:जिसकी/any/m/0/o
91648 U12:जिसकी/any/m/1/o
79384 U12:जिसके/any/f/0/o
78972 U12:जिसके/any/f/1/o
79044 U12:जिसके/any/m/0/LOCATION
79224 U12:जिसके/any/m/0/PERSON
79134 U12:जिसके/any/m/0/o
78884 U12:जिसके/any/m/1/TIME
78794 U12:जिसके/any/m/1/o
7264 U12:जिसने/any/any/0/o
7660 U12:जिसने/any/f/0/PERSON
7578 U12:जिसने/any/f/0/o
7354 U12:जिसने/any/f/1/o
7488 U12:जिसने/any/m/0/PERSON
7442 U12:जिसने/any/m/1/o
42774 U12:जिसमें/any/-/0/o
75752 U12:जिसमें/any/any/0/o
44348 U12:जिसमें/any/any/1/o
42644 U12:जिसमें/any/f/0/ORGANIZATION
42328 U12:जिसमें/any/f/0/o
42374 U12:जिसमें/any/f/1/ORGANIZATION
42154 U12:जिसमें/any/f/1/o
42554 U12:जिसमें/any/m/0/LOCATION
58122 U12:जिसमें/any/m/0/MEASURE
42240 U12:जिसमें/any/m/0/o
42464 U12:जिसमें/any/m/1/LOCATION
42066 U12:जिसमें/any/m/1/o
35830 U12:जिससे/any/-/0/PERSON
36316 U12:जिससे/any/-/1/o
35446 U12:जिससे/any/any/0/o
36402 U12:जिससे/any/any/1/o
35528 U12:जिससे/any/f/0/o
79694 U12:जिससे/any/f/1/o
35266 U12:जिससे/any/m/0/PERSON
35356 U12:जिससे/any/m/0/o
36228 U12:जिससे/any/m/1/LOCATION
79788 U12:जिससे/any/m/1/PERSON
35574 U12:जिससे/any/m/1/o
30544 U12:जिसे/any/-/1/LOCATION
30454 U12:जिसे/any/-/1/o
30814 U12:जिसे/any/any/0/o
14064 U12:जिसे/any/f/0/o
13814 U12:जिसे/any/f/1/o
30724 U12:जिसे/any/m/0/LOCATION
30634 U12:जिसे/any/m/0/PERSON
13976 U12:जिसे/any/m/0/o
13886 U12:जिसे/any/m/1/ORGANIZATION
13726 U12:जिसे/any/m/1/o
33240 U12:जो/-/-/0/PERSON
25412 U12:जो/-/-/0/o
678 U12:जो/-/-/1/LOCATION
25212 U12:जो/-/-/1/PERSON
500 U12:जो/-/-/1/TIME
410 U12:जो/-/-/1/o
69576 U12:जो/-/any/1/o
25342 U12:जो/-/f/0/o
25082 U12:जो/-/f/1/o
67500 U12:जो/-/m/0/ORGANIZATION
764 U12:जो/-/m/0/o
590 U12:जो/-/m/1/LOCATION
320 U12:जो/-/m/1/TIME
25166 U12:जो/-/m/1/o
64732 U12:तब/-/f/1/o
91380 U12:तब/-/m/0/o
91290 U12:तब/-/m/1/ORGANIZATION
64822 U12:तब/-/m/1/TIME
91150 U12:तब/-/m/1/o
54444 U12:मुझे/any/-/1/PERSON
44830 U12:मुझे/any/any/0/PERSON
45224 U12:मुझे/any/any/0/o
54372 U12:मुझे/any/any/1/o
54598 U12:मुझे/any/f/0/o
45064 U12:मुझे/any/f/1/o
55006 U12:मुझे/any/m/0/LOCATION
55094 U12:मुझे/any/m/0/PERSON
54916 U12:मुझे/any/m/0/TIME
44920 U12:मुझे/any/m/0/o
55180 U12:मुझे/any/m/1/ORGANIZATION
45152 U12:मुझे/any/m/1/o
54784 U12:मुझे/any/m/2/o
46292 U12:मेरी/f/any/1/o
46202 U12:मेरी/f/f/1/ORGANIZATION
46112 U12:मेरी/f/m/1/o
53952 U12:मेरे/m/any/0/o
54282 U12:मेरे/m/any/1/o
54042 U12:मेरे/m/f/0/o
54192 U12:मेरे/m/m/1/o
45702 U12:मैं/any/-/1/PERSON
45308 U12:मैं/any/any/0/PERSON
46028 U12:मैं/any/any/0/o
45890 U12:मैं/any/any/1/o
53130 U12:मैं/any/f/0/o
45542 U12:मैं/any/f/1/o
53266 U12:मैं/any/m/0/LOCATION
45790 U12:मैं/any/m/0/PERSON
53176 U12:मैं/any/m/0/TIME
45398 U12:मैं/any/m/0/o
53516 U12:मैं/any/m/1/LOCATION
53384 U12:मैं/any/m/1/ORGANIZATION
45630 U12:मैं/any/m/1/o
53632 U12:मैं/any/m/4/o
22944 U12:यह/any/-/0/ORGANIZATION
22458 U12:यह/any/-/0/PERSON
43594 U12:यह/any/-/0/o
27014 U12:यह/any/-/1/ORGANIZATION
44620 U12:यह/any/-/1/TIME
22772 U12:यह/any/-/1/o
44704 U12:यह/any/any/0/PERSON
38570 U12:यह/any/any/0/o
44420 U12:यह/any/any/1/o
22592 U12:यह/any/f/0/ORGANIZATION
22278 U12:यह/any/f/0/o
26968 U12:यह/any/f/1/o
22368 U12:यह/any/m/0/LOCATION
43550 U12:यह/any/m/0/ORGANIZATION
27230 U12:यह/any/m/0/PERSON
22546 U12:यह/any/m/0/o
48864 U12:यह/any/m/1/LOCATION
44532 U12:यह/any/m/1/PERSON
22682 U12:यह/any/m/1/TIME
22860 U12:यह/any/m/1/o
74236 U12:यहाँ/-/-/1/o
74398 U12:यहाँ/-/any/0/o
72602 U12:यहाँ/-/any/1/o
74488 U12:यहाँ/-/f/1/ORGANIZATION
72276 U12:यहाँ/-/f/1/o
72686 U12:यहाँ/-/f/3/o
74308 U12:यहाँ/-/m/0/LOCATION
72458 U12:यहाँ/-/m/0/TIME
74578 U12:यहाँ/-/m/1/LOCATION
72364 U12:यहाँ/-/m/1/o
72866 U12:यहाँ/-/m/2/LOCATION
72776 U12:यहाँ/-/m/2/o
72984 U12:यहाँ/-/m/4/LOCATION
73074 U12:यहाँ/-/m/4/o
61540 U12:यहां/-/-/0/LOCATION
11028 U12:यहां/-/-/0/o
59444 U12:यहां/-/-/1/LOCATION
59860 U12:यहां/-/-/3/o
60438 U12:यहां/-/-/4/LOCATION
60366 U12:यहां/-/-/5/o
59748 U12:यहां/-/any/1/o
60282 U12:यहां/-/any/5/o
10776 U12:यहां/-/f/0/o
10512 U12:यहां/-/f/1/LOCATION
59310 U12:यहां/-/f/1/o
60038 U12:यहां/-/f/2/o
60124 U12:यहां/-/f/5/o
22188 U12:यहां/-/m/0/LOCATION
61452 U12:यहां/-/m/0/PERSON
10688 U12:यहां/-/m/0/o
10424 U12:यहां/-/m/1/LOCATION
59356 U12:यहां/-/m/1/TIME
10558 U12:यहां/-/m/1/o
59950 U12:यहां/-/m/2/o
10848 U12:यहां/-/m/3/TIME
10938 U12:यहां/-/m/3/o
60616 U12:यहां/-/m/4/LOCATION
60832 U12:यहां/-/m/4/PERSON
60702 U12:यहां/-/m/4/TIME
60528 U12:यहां/-/m/4/o
60212 U12:यहां/-/m/5/o
82670 U12:ये/any/any/0/o
82858 U12:ये/any/any/1/o
88336 U12:ये/any/f/1/LOCATION
82494 U12:ये/any/f/1/o
82566 U12:ये/any/m/0/o
82768 U12:ये/any/m/1/PERSON
82406 U12:ये/any/m/1/o
29922 U12:वह/any/-/0/LOCATION
21994 U12:वह/any/-/0/PERSON
27818 U12:वह/any/-/0/o
80056 U12:वह/any/-/1/ORGANIZATION
44158 U12:वह/any/-/1/PERSON
59662 U12:वह/any/-/1/o
21270 U12:वह/any/-/2/o
21006 U12:वह/any/-/3/o
50768 U12:वह/any/any/0/PERSON
7966 U12:वह/any/any/0/o
8056 U12:वह/any/any/1/o
21182 U12:वह/any/any/2/ORGANIZATION
17706 U12:वह/any/f/0/LOCATION
22084 U12:वह/any/f/0/ORGANIZATION
66920 U12:वह/any/f/0/PERSON
17796 U12:वह/any/f/0/o
59178 U12:वह/any/f/1/ORGANIZATION
66828 U12:वह/any/f/1/PERSON
46812 U12:वह/any/f/1/TIME
11116 U12:वह/any/f/1/o
21092 U12:वह/any/f/2/o
21948 U12:वह/any/m/0/LOCATION
30006 U12:वह/any/m/0/PERSON
66966 U12:वह/any/m/0/TIME
11176 U12:वह/any/m/0/o
27730 U12:वह/any/m/1/LOCATION
65760 U12:वह/any/m/1/ORGANIZATION
7706 U12:वह/any/m/1/PERSON
7836 U12:वह/any/m/1/o
77790 U12:वह/any/m/2/LOCATION
77878 U12:वह/any/m/2/o
20878 U12:वह/any/m/3/o
77028 U12:वहाँ/-/-/0/PERSON
71066 U12:वहाँ/-/-/0/o
57724 U12:वहाँ/-/-/1/o
74148 U12:वहाँ/-/-/3/LOCATION
74032 U12:वहाँ/-/any/0/o
76146 U12:वहाँ/-/any/1/o
74102 U12:वहाँ/-/f/0/o
77188 U12:वहाँ/-/f/1/ORGANIZATION
58210 U12:वहाँ/-/f/1/o
57898 U12:वहाँ/-/f/3/o
76370 U12:वहाँ/-/m/0/LOCATION
70976 U12:वहाँ/-/m/0/PERSON
58282 U12:वहाँ/-/m/0/o
76214 U12:वहाँ/-/m/1/LOCATION
57812 U12:वहाँ/-/m/1/o
77368 U12:वहाँ/-/m/2/LOCATION
77278 U12:वहाँ/-/m/2/o
57988 U12:वहाँ/-/m/3/o
2794 U12:वहां/-/-/0/PERSON
2882 U12:वहां/-/-/0/o
91764 U12:वहां/-/-/1/ORGANIZATION
56682 U12:वहां/-/-/1/o
56464 U12:वहां/-/any/1/o
2968 U12:वहां/-/f/0/LOCATION
2616 U12:वहां/-/f/0/o
2526 U12:वहां/-/f/1/o
56638 U12:वहां/-/m/0/LOCATION
2704 U12:वहां/-/m/0/o
56536 U12:वहां/-/m/1/LOCATION
89280 U12:वहां/-/m/1/MEASURE
2748 U12:वहां/-/m/1/o
20748 U12:वही/-/f/0/o
20348 U12:वही/-/f/1/o
20528 U12:वही/-/m/0/ORGANIZATION
20618 U12:वही/-/m/0/PERSON
20438 U12:वही/-/m/1/LOCATION
10286 U12:वे/any/-/0/o
14256 U12:वे/any/-/1/PERSON
14108 U12:वे/any/-/1/o
1252 U12:वे/any/any/0/PERSON
12780 U12:वे/any/any/0/o
1034 U12:वे/any/any/1/PERSON
12848 U12:वे/any/any/1/o
12736 U12:वे/any/f/0/o
1516 U12:वे/any/f/1/LOCATION
27494 U12:वे/any/f/1/ORGANIZATION
1206 U12:वे/any/f/1/o
1426 U12:वे/any/m/0/LOCATION
1340 U12:वे/any/m/0/PERSON
48204 U12:वे/any/m/0/TIME
944 U12:वे/any/m/0/o
48114 U12:वे/any/m/1/DISEASE
1604 U12:वे/any/m/1/LOCATION
19872 U12:वे/any/m/1/ORGANIZATION
1122 U12:वे/any/m/1/PERSON
50854 U12:वे/any/m/1/TIME
854 U12:वे/any/m/1/o
81044 U12:सबके/any/any/1/o
80998 U12:सबके/any/f/1/o
81254 U12:सबके/any/f/2/o
80870 U12:सबके/any/m/1/o
81342 U12:सबके/any/m/2/o
81116 U12:सबके/any/m/3/o
81428 U12:सबके/any/m/5/o
61886 U12:हम/any/-/0/LOCATION
26880 U12:हम/any/-/0/PERSON
19518 U12:हम/any/-/0/o
61640 U12:हम/any/-/1/LOCATION
26768 U12:हम/any/-/1/ORGANIZATION
19290 U12:हम/any/-/1/TIME
11988 U12:हम/any/-/1/o
62088 U12:हम/any/-/2/LOCATION
18976 U12:हम/any/-/3/o
24984 U12:हम/any/any/0/o
24912 U12:हम/any/any/1/o
84452 U12:हम/any/f/0/TIME
76616 U12:हम/any/f/0/o
76894 U12:हम/any/f/1/ORGANIZATION
11830 U12:हम/any/f/1/o
19102 U12:हम/any/f/2/o
18888 U12:हम/any/f/3/o
19826 U12:हम/any/f/4/o
76532 U12:हम/any/m/0/LOCATION
80222 U12:हम/any/m/0/ORGANIZATION
61800 U12:हम/any/m/0/PERSON
19608 U12:हम/any/m/0/o
62294 U12:हम/any/m/1/LOCATION
18716 U12:हम/any/m/1/ORGANIZATION
12074 U12:हम/any/m/1/PERSON
19380 U12:हम/any/m/1/TIME
11918 U12:हम/any/m/1/o
76768 U12:हम/any/m/2/LOCATION
62178 U12:हम/any/m/2/PERSON
19230 U12:हम/any/m/2/o
61974 U12:हम/any/m/3/o
19698 U12:हम/any/m/4/o
31892 U12:हमने/any/m/1/o
74668 U12:हमारा/any/-/1/o
74932 U12:हमारा/any/m/0/LOCATION
74842 U12:हमारा/any/m/1/LOCATION
75076 U12:हमारा/any/m/1/ORGANIZATION
74756 U12:हमारा/any/m/1/o
85896 U12:हमारी/any/-/0/LOCATION
88498 U12:हमारी/any/-/0/o
88766 U12:हमारी/any/-/3/LOCATION
88678 U12:हमारी/any/-/3/MEASURE
87186 U12:हमारी/any/-/5/o
88426 U12:हमारी/any/any/1/o
86868 U12:हमारी/any/any/3/o
89030 U12:हमारी/any/any/5/o
86160 U12:हमारी/any/f/0/ORGANIZATION
85792 U12:हमारी/any/f/1/LOCATION
47578 U12:हमारी/any/f/1/o
86648 U12:हमारी/any/f/2/LOCATION
86468 U12:हमारी/any/f/2/o
87360 U12:हमारी/any/f/4/ORGANIZATION
87628 U12:हमारी/any/f/4/o
87314 U12:हमारी/any/f/5/o
86074 U12:हमारी/any/m/0/LOCATION
85986 U12:हमारी/any/m/0/MEASURE
86512 U12:हमारी/any/m/0/ORGANIZATION
86558 U12:हमारी/any/m/0/PERSON
88940 U12:हमारी/any/m/0/TIME
86250 U12:हमारी/any/m/0/o
47666 U12:हमारी/any/m/1/o
86380 U12:हमारी/any/m/2/o
88588 U12:हमारी/any/m/3/LOCATION
86738 U12:हमारी/any/m/3/o
87450 U12:हमारी/any/m/4/TIME
87540 U12:हमारी/any/m/4/o
86952 U12:हमारी/any/m/5/LOCATION
87042 U12:हमारी/any/m/5/o
87700 U12:हमारे/any/-/0/LOCATION
52652 U12:हमारे/any/any/0/o
52406 U12:हमारे/any/any/1/o
85708 U12:हमारे/any/any/3/o
85438 U12:हमारे/any/any/4/o
87962 U12:हमारे/any/f/0/ORGANIZATION
85308 U12:हमारे/any/f/0/TIME
52562 U12:हमारे/any/f/0/o
84542 U12:हमारे/any/f/1/LOCATION
52316 U12:हमारे/any/f/1/o
84864 U12:हमारे/any/f/2/LOCATION
85082 U12:हमारे/any/f/2/o
84764 U12:हमारे/any/f/3/o
88078 U12:हमारे/any/f/4/ORGANIZATION
88290 U12:हमारे/any/f/4/o
87878 U12:हमारे/any/m/0/LOCATION
87790 U12:हमारे/any/m/0/MEASURE
85528 U12:हमारे/any/m/0/ORGANIZATION
85618 U12:हमारे/any/m/0/PERSON
88006 U12:हमारे/any/m/0/TIME
84630 U12:हमारे/any/m/0/o
52488 U12:हमारे/any/m/1/o
84954 U12:हमारे/any/m/2/o
84676 U12:हमारे/any/m/3/o
85218 U12:हमारे/any/m/4/LOCATION
88168 U12:हमारे/any/m/4/TIME
85128 U12:हमारे/any/m/4/o
18466 U12:हमें/any/-/1/o
18626 U12:हमें/any/any/0/o
92436 U12:हमें/any/any/1/o
47198 U12:हमें/any/f/0/o
18554 U12:हमें/any/f/1/o
47288 U12:हमें/any/f/2/o
18286 U12:हमें/any/m/1/ORGANIZATION
92508 U12:हमें/any/m/1/PERSON
18376 U12:हमें/any/m/1/o
47108 U12:हमें/any/m/2/o
2214 U13:अपना/any/-/1/LOCATION
58642 U13:अपना/any/-/1/ORGANIZATION
56768 U13:अपना/any/-/1/PERSON
2304 U13:अपना/any/-/1/o
2034 U13:अपना/any/any/1/PERSON
34086 U13:अपना/any/any/1/o
5892 U13:अपना/any/pl/0/o
5636 U13:अपना/any/pl/1/o
57102 U13:अपना/any/sg/0/LOCATION
57192 U13:अपना/any/sg/0/ORGANIZATION
5936 U13:अपना/any/sg/0/PERSON
93732 U13:अपना/any/sg/0/TIME
2394 U13:अपना/any/sg/0/o
62842 U13:अपना/any/sg/1/LOCATION
5546 U13:अपना/any/sg/1/ORGANIZATION
5762 U13:अपना/any/sg/1/PERSON
62928 U13:अपना/any/sg/1/TIME
2124 U13:अपना/any/sg/1/o
43800 U13:अपनी/f/-/0/PERSON
84338 U13:अपनी/f/-/0/TIME
28468 U13:अपनी/f/-/0/o
11408 U13:अपनी/f/-/1/o
62602 U13:अपनी/f/any/0/o
46376 U13:अपनी/f/any/1/PERSON
11742 U13:अपनी/f/pl/0/o
32104 U13:अपनी/f/pl/1/TIME
11338 U13:अपनी/f/pl/1/o
75582 U13:अपनी/f/sg/0/LOCATION
20170 U13:अपनी/f/sg/0/ORGANIZATION
20260 U13:अपनी/f/sg/0/PERSON
93646 U13:अपनी/f/sg/0/TIME
32192 U13:अपनी/f/sg/0/o
11652 U13:अपनी/f/sg/1/LOCATION
65834 U13:अपनी/f/sg/1/ORGANIZATION
11494 U13:अपनी/f/sg/1/PERSON
11250 U13:अपनी/f/sg/1/o
29300 U13:अपने/any/-/0/LOCATION
39910 U13:अपने/any/-/0/NUMBER
58870 U13:अपने/any/-/0/ORGANIZATION
4788 U13:अपने/any/-/0/PERSON
18158 U13:अपने/any/-/0/o
43290 U13:अपने/any/-/1/LOCATION
17870 U13:अपने/any/-/1/TIME
31350 U13:अपने/any/-/1/o
40090 U13:अपने/any/-/3/NUMBER
75894 U13:अपने/any/any/0/o
31236 U13:अपने/any/any/1/PERSON
21702 U13:अपने/any/any/1/o
31430 U13:अपने/any/pl/0/TIME
18244 U13:अपने/any/pl/0/o
18046 U13:अपने/any/pl/1/o
81564 U13:अपने/any/pl/2/o
40400 U13:अपने/any/pl/5/o
53722 U13:अपने/any/sg/0/LOCATION
58374 U13:अपने/any/sg/0/ORGANIZATION
29388 U13:अपने/any/sg/0/PERSON
43372 U13:अपने/any/sg/0/TIME
5366 U13:अपने/any/sg/0/o
47936 U13:अपने/any/sg/1/DISEASE
27570 U13:अपने/any/sg/1/LOCATION
63432 U13:अपने/any/sg/1/MEASURE
4654 U13:अपने/any/sg/1/ORGANIZATION
47850 U13:अपने/any/sg/1/PERSON
17960 U13:अपने/any/sg/1/TIME
4564 U13:अपने/any/sg/1/o
76060 U13:अपने/any/sg/2/LOCATION
40224 U13:अपने/any/sg/2/o
40000 U13:अपने/any/sg/3/o
40314 U13:अपने/any/sg/5/o
61234 U13:आपको/any/-/0/LOCATION
61014 U13:आपको/any/-/1/LOCATION
62382 U13:आपको/any/any/0/o
61324 U13:आपको/any/pl/0/o
61100 U13:आपको/any/pl/1/o
61144 U13:आपको/any/sg/0/PERSON
61410 U13:आपको/any/sg/0/o
60924 U13:आपको/any/sg/1/o
80666 U13:इन/any/pl/1/o
80580 U13:इन/any/sg/1/o
80710 U13:इन/any/sg/2/o
16012 U13:इनका/any/pl/0/o
15746 U13:इनका/any/pl/1/o
15836 U13:इनका/any/sg/0/PERSON
15926 U13:इनका/any/sg/0/o
15656 U13:इनका/any/sg/1/LOCATION
72132 U13:इनका/any/sg/1/o
232 U13:इनकी/any/pl/1/o
72090 U13:इनकी/any/sg/1/o
41888 U13:इनके/any/-/1/NUMBER
83882 U13:इनके/any/pl/0/o
81696 U13:इनके/any/pl/1/o
83796 U13:इनके/any/sg/0/o
41978 U13:इनके/any/sg/1/PERSON
81608 U13:इनके/any/sg/1/o
84060 U13:इनके/any/sg/2/o
83970 U13:इनके/any/sg/3/o
70174 U13:इनमें/any/pl/0/o
38398 U13:इनमें/any/pl/1/o
57282 U13:इनमें/any/sg/0/ORGANIZATION
70030 U13:इनमें/any/sg/0/PERSON
38308 U13:इनमें/any/sg/1/LOCATION
58956 U13:इनमें/any/sg/1/ORGANIZATION
48544 U13:इनमें/any/sg/1/o
83710 U13:इनसे/m/pl/1/o
83622 U13:इनसे/m/sg/1/o
65498 U13:इन्हें/any/pl/0/o
81928 U13:इन्हें/any/pl/1/o
65628 U13:इन्हें/any/sg/0/LOCATION
65584 U13:इन्हें/any/sg/0/o
82014 U13:इन्हें/any/sg/1/o
4394 U13:इस/any/-/0/LOCATION
63744 U13:इस/any/-/1/o
64482 U13:इस/any/-/2/o
64174 U13:इस/any/-/3/o
64912 U13:इस/any/any/1/o
4476 U13:इस/any/pl/0/o
4096 U13:इस/any/pl/1/o
64350 U13:इस/any/pl/2/ORGANIZATION
64564 U13:इस/any/pl/2/o
63906 U13:इस/any/pl/3/o
4262 U13:इस/any/sg/0/LOCATION
4172 U13:इस/any/sg/0/TIME
3920 U13:इस/any/sg/0/o
63656 U13:इस/any/sg/1/MEASURE
64984 U13:इस/any/sg/1/ORGANIZATION
63816 U13:इस/any/sg/1/PERSON
63566 U13:इस/any/sg/1/TIME
4010 U13:इस/any/sg/1/o
64260 U13:इस/any/sg/2/o
63996 U13:इस/any/sg/3/PERSON
64086 U13:इस/any/sg/3/TIME
43116 U13:इसका/any/-/1/o
55794 U13:इसका/any/pl/0/o
55570 U13:इसका/any/pl/1/o
55708 U13:इसका/any/sg/0/o
43202 U13:इसका/any/sg/1/ORGANIZATION
55480 U13:इसका/any/sg/1/PERSON
73898 U13:इसका/any/sg/1/TIME
16374 U13:इसका/any/sg/1/o
5102 U13:इसकी/any/-/0/PERSON
78636 U13:इसकी/any/-/1/TIME
78280 U13:इसकी/any/-/1/o
46678 U13:इसकी/any/any/0/o
46506 U13:इसकी/any/any/1/PERSON
5278 U13:इसकी/any/pl/0/o
52726 U13:इसकी/any/pl/1/o
80406 U13:इसकी/any/sg/0/ORGANIZATION
80494 U13:इसकी/any/sg/0/PERSON
5192 U13:इसकी/any/sg/0/o
78366 U13:इसकी/any/sg/1/LOCATION
78456 U13:इसकी/any/sg/1/MEASURE
4968 U13:इसकी/any/sg/1/ORGANIZATION
46594 U13:इसकी/any/sg/1/PERSON
78546 U13:इसकी/any/sg/1/TIME
4878 U13:इसकी/any/sg/1/o
62668 U13:इसके/any/any/1/o
3790 U13:इसके/any/pl/1/o
16284 U13:इसके/any/sg/0/o
16194 U13:इसके/any/sg/1/PERSON
16106 U13:इसके/any/sg/1/o
38484 U13:इसको/any/pl/0/o
38074 U13:इसको/any/pl/1/o
38174 U13:इसको/any/sg/0/o
37986 U13:इसको/any/sg/1/TIME
37896 U13:इसको/any/sg/1/o
82946 U13:इसमें/any/pl/0/o
56058 U13:इसमें/any/pl/1/LOCATION
56148 U13:इसमें/any/pl/1/o
83156 U13:इसमें/any/pl/2/o
83344 U13:इसमें/any/pl/5/o
67322 U13:इसमें/any/sg/0/ORGANIZATION
67412 U13:इसमें/any/sg/0/o
67160 U13:इसमें/any/sg/1/ORGANIZATION
67592 U13:इसमें/any/sg/1/PERSON
55968 U13:इसमें/any/sg/1/TIME
56236 U13:इसमें/any/sg/1/o
83244 U13:इसमें/any/sg/2/o
83504 U13:इसमें/any/sg/5/MEASURE
83432 U13:इसमें/any/sg/5/o
68246 U13:इससे/any/-/1/ORGANIZATION
24492 U13:इससे/any/pl/0/o
68332 U13:इससे/any/pl/1/o
24582 U13:इससे/any/sg/0/ORGANIZATION
24830 U13:इससे/any/sg/0/o
68156 U13:इससे/any/sg/1/ORGANIZATION
24672 U13:इससे/any/sg/1/o
3610 U13:इसे/any/pl/1/MEASURE
15244 U13:इसे/any/pl/1/o
15288 U13:इसे/any/sg/0/ORGANIZATION
15378 U13:इसे/any/sg/0/o
15104 U13:इसे/any/sg/1/LOCATION
71488 U13:इसे/any/sg/1/MEASURE
14970 U13:इसे/any/sg/1/ORGANIZATION
66650 U13:इसे/any/sg/1/PERSON
3700 U13:इसे/any/sg/1/o
1742 U13:उन/any/any/0/PERSON
1918 U13:उन/any/pl/1/o
1832 U13:उन/any/sg/1/PERSON
1652 U13:उन/any/sg/1/o
90538 U13:उनका/any/-/0/PERSON
25816 U13:उनका/any/-/0/o
25542 U13:उनका/any/-/1/PERSON
65180 U13:उनका/any/pl/0/ORGANIZATION
90494 U13:उनका/any/pl/0/o
6206 U13:उनका/any/pl/1/o
25656 U13:उनका/any/sg/0/o
52094 U13:उनका/any/sg/1/ARTIFACT
6116 U13:उनका/any/sg/1/ORGANIZATION
8130 U13:उनका/any/sg/1/PERSON
65090 U13:उनका/any/sg/1/TIME
6026 U13:उनका/any/sg/1/o
66560 U13:उनकी/any/-/0/ORGANIZATION
66474 U13:उनकी/any/-/0/o
28246 U13:उनकी/any/-/1/PERSON
28108 U13:उनकी/any/-/1/o
9858 U13:उनकी/any/-/3/o
28336 U13:उनकी/any/pl/0/o
56932 U13:उनकी/any/pl/1/o
9984 U13:उनकी/any/pl/2/o
9940 U13:उनकी/any/pl/3/o
57012 U13:उनकी/any/sg/0/LOCATION
10114 U13:उनकी/any/sg/0/PERSON
13092 U13:उनकी/any/sg/0/o
12958 U13:उनकी/any/sg/1/ORGANIZATION
52008 U13:उनकी/any/sg/1/PERSON
9680 U13:उनकी/any/sg/1/o
10070 U13:उनकी/any/sg/2/o
9770 U13:उनकी/any/sg/3/o
44076 U13:उनके/any/-/0/PERSON
26052 U13:उनके/any/-/0/o
51034 U13:उनके/any/-/1/LOCATION
52228 U13:उनके/any/-/1/PERSON
13320 U13:उनके/any/-/1/TIME
13234 U13:उनके/any/-/1/o
51120 U13:उनके/any/pl/0/TIME
15598 U13:उनके/any/pl/0/o
8310 U13:उनके/any/pl/1/o
59576 U13:उनके/any/sg/0/LOCATION
15468 U13:उनके/any/sg/0/ORGANIZATION
12502 U13:उनके/any/sg/0/PERSON
13500 U13:उनके/any/sg/0/o
50946 U13:उनके/any/sg/1/LOCATION
13410 U13:उनके/any/sg/1/ORGANIZATION
65358 U13:उनके/any/sg/1/PERSON
12384 U13:उनके/any/sg/1/TIME
8220 U13:उनके/any/sg/1/o
43886 U13:उनके/any/sg/2/o
144 U13:उनमें/any/pl/0/o
77952 U13:उनमें/any/pl/1/o
4 U13:उनमें/any/sg/0/o
78042 U13:उनमें/any/sg/1/LOCATION
78130 U13:उनमें/any/sg/1/o
8972 U13:उनसे/m/-/0/ORGANIZATION
21866 U13:उनसे/m/-/0/PERSON
77604 U13:उनसे/m/-/0/o
91934 U13:उनसे/m/-/1/ORGANIZATION
91854 U13:उनसे/m/-/1/o
24402 U13:उनसे/m/-/2/PERSON
8574 U13:उनसे/m/any/1/o
9058 U13:उनसे/m/pl/0/o
8662 U13:उनसे/m/pl/1/o
24290 U13:उनसे/m/pl/2/o
21778 U13:उनसे/m/sg/0/LOCATION
24054 U13:उनसे/m/sg/0/ORGANIZATION
8748 U13:उनसे/m/sg/0/PERSON
8838 U13:उनसे/m/sg/0/o
77468 U13:उनसे/m/sg/1/LOCATION
8394 U13:उनसे/m/sg/1/ORGANIZATION
8484 U13:उनसे/m/sg/1/PERSON
23912 U13:उनसे/m/sg/1/o
24200 U13:उनसे/m/sg/2/o
37716 U13:उन्हें/any/-/0/LOCATION
38644 U13:उन्हें/any/-/0/NUMBER
90386 U13:उन्हें/any/-/0/PERSON
25968 U13:उन्हें/any/-/0/o
13642 U13:उन्हें/any/-/1/PERSON
37626 U13:उन्हें/any/-/1/o
41546 U13:उन्हें/any/-/3/NUMBER
41196 U13:उन्हें/any/any/1/o
65270 U13:उन्हें/any/pl/0/ORGANIZATION
6290 U13:उन्हें/any/pl/0/o
6470 U13:उन्हें/any/pl/1/o
41412 U13:उन्हें/any/pl/2/o
89370 U13:उन्हें/any/sg/0/LOCATION
6380 U13:उन्हें/any/sg/0/PERSON
37806 U13:उन्हें/any/sg/0/TIME
7794 U13:उन्हें/any/sg/0/o
48296 U13:उन्हें/any/sg/1/DISEASE
51790 U13:उन्हें/any/sg/1/LOCATION
66338 U13:उन्हें/any/sg/1/ORGANIZATION
6702 U13:उन्हें/any/sg/1/PERSON
12592 U13:उन्हें/any/sg/1/TIME
6558 U13:उन्हें/any/sg/1/o
41326 U13:उन्हें/any/sg/2/o
41456 U13:उन्हें/any/sg/3/o
23692 U13:उन्होंने/any/-/0/PERSON
26166 U13:उन्होंने/any/-/0/o
28022 U13:उन्होंने/any/-/1/PERSON
55270 U13:उन्होंने/any/-/1/TIME
27904 U13:उन्होंने/any/-/1/o
73818 U13:उन्होंने/any/-/2/o
58782 U13:उन्होंने/any/-/3/PERSON
73460 U13:उन्होंने/any/-/3/o
26506 U13:उन्होंने/any/-/5/o
79574 U13:उन्होंने/any/any/0/o
50398 U13:उन्होंने/any/any/1/PERSON
9340 U13:उन्होंने/any/any/1/o
6878 U13:उन्होंने/any/pl/0/o
7058 U13:उन्होंने/any/pl/1/o
23834 U13:उन्होंने/any/pl/2/o
73542 U13:उन्होंने/any/pl/3/o
26682 U13:उन्होंने/any/pl/4/o
42938 U13:उन्होंने/any/sg/0/LOCATION
43028 U13:उन्होंने/any/sg/0/ORGANIZATION
6968 U13:उन्होंने/any/sg/0/PERSON
53000 U13:उन्होंने/any/sg/0/TIME
9594 U13:उन्होंने/any/sg/0/o
48026 U13:उन्होंने/any/sg/1/DISEASE
55390 U13:उन्होंने/any/sg/1/FACILITIES
12250 U13:उन्होंने/any/sg/1/LOCATION
56376 U13:उन्होंने/any/sg/1/MEASURE
9164 U13:उन्होंने/any/sg/1/ORGANIZATION
9254 U13:उन्होंने/any/sg/1/PERSON
50238 U13:उन्होंने/any/sg/1/TIME
5456 U13:उन्होंने/any/sg/1/o
73586 U13:उन्होंने/any/sg/2/LOCATION
73730 U13:उन्होंने/any/sg/2/ORGANIZATION
92288 U13:उन्होंने/any/sg/2/PERSON
9422 U13:उन्होंने/any/sg/2/o
92198 U13:उन्होंने/any/sg/3/LOCATION
73372 U13:उन्होंने/any/sg/3/NUMBER
92108 U13:उन्होंने/any/sg/3/TIME
16464 U13:उन्होंने/any/sg/3/o
26592 U13:उन्होंने/any/sg/4/LOCATION
26256 U13:उन्होंने/any/sg/5/ORGANIZATION
47448 U13:उन्होंने/any/sg/5/PERSON
26346 U13:उन्होंने/any/sg/5/o
23302 U13:उस/any/-/0/ORGANIZATION
23212 U13:उस/any/-/0/PERSON
23390 U13:उस/any/-/1/o
40584 U13:उस/any/any/1/o
55834 U13:उस/any/pl/0/o
40666 U13:उस/any/pl/1/o
23564 U13:उस/any/sg/0/ORGANIZATION
23122 U13:उस/any/sg/0/o
55878 U13:उस/any/sg/1/LOCATION
62516 U13:उस/any/sg/1/PERSON
23476 U13:उस/any/sg/1/TIME
23032 U13:उस/any/sg/1/o
92830 U13:उसका/any/-/0/PERSON
68682 U13:उसका/any/-/0/o
75166 U13:उसका/any/-/1/o
68858 U13:उसका/any/pl/1/o
75342 U13:उसका/any/sg/0/LOCATION
68772 U13:उसका/any/sg/0/PERSON
68592 U13:उसका/any/sg/0/o
75252 U13:उसका/any/sg/1/LOCATION
93004 U13:उसका/any/sg/1/MEASURE
58554 U13:उसका/any/sg/1/ORGANIZATION
68458 U13:उसका/any/sg/1/PERSON
58464 U13:उसका/any/sg/1/o
36674 U13:उसकी/f/-/0/PERSON
37158 U13:उसकी/f/-/0/o
36518 U13:उसकी/f/-/1/o
17488 U13:उसकी/f/pl/0/o
17258 U13:उसकी/f/pl/1/o
17578 U13:उसकी/f/sg/0/LOCATION
36602 U13:उसकी/f/sg/0/o
17398 U13:उसकी/f/sg/1/LOCATION
59046 U13:उसकी/f/sg/1/ORGANIZATION
36920 U13:उसकी/f/sg/1/PERSON
17170 U13:उसकी/f/sg/1/o
35182 U13:उसके/any/-/0/PERSON
28648 U13:उसके/any/-/0/o
28826 U13:उसके/any/-/1/o
50532 U13:उसके/any/any/1/PERSON
28912 U13:उसके/any/any/1/o
28738 U13:उसके/any/pl/0/o
94058 U13:उसके/any/pl/1/MEASURE
50618 U13:उसके/any/pl/1/o
37054 U13:उसके/any/sg/0/LOCATION
73256 U13:उसके/any/sg/0/ORGANIZATION
34828 U13:उसके/any/sg/0/PERSON
73166 U13:उसके/any/sg/0/TIME
33420 U13:उसके/any/sg/0/o
36074 U13:उसके/any/sg/1/LOCATION
93418 U13:उसके/any/sg/1/MEASURE
71982 U13:उसके/any/sg/1/ORGANIZATION
71700 U13:उसके/any/sg/1/PERSON
94134 U13:उसके/any/sg/1/TIME
28558 U13:उसके/any/sg/1/o
82116 U13:उसके/any/sg/3/o
33608 U13:उसने/m/-/1/o
32636 U13:उसने/m/any/1/o
33774 U13:उसने/m/pl/0/o
93874 U13:उसने/m/sg/0/TIME
33688 U13:उसने/m/sg/0/o
49046 U13:उसने/m/sg/1/LOCATION
62754 U13:उसने/m/sg/1/PERSON
48956 U13:उसने/m/sg/1/TIME
32272 U13:उसने/m/sg/1/o
69100 U13:उसमें/any/-/1/o
69368 U13:उसमें/any/pl/0/o
69440 U13:उसमें/any/pl/1/o
69280 U13:उसमें/any/sg/0/o
69190 U13:उसमें/any/sg/1/o
49470 U13:उससे/any/any/0/PERSON
49326 U13:उससे/any/any/1/PERSON
31720 U13:उससे/any/pl/1/o
31026 U13:उससे/any/sg/0/o
30936 U13:उससे/any/sg/1/ORGANIZATION
49164 U13:उससे/any/sg/1/TIME
31810 U13:उससे/any/sg/1/o
29488 U13:उसी/any/-/0/LOCATION
44246 U13:उसी/any/-/1/PERSON
21532 U13:उसी/any/pl/0/o
21488 U13:उसी/any/pl/1/o
29804 U13:उसी/any/sg/0/LOCATION
29578 U13:उसी/any/sg/0/PERSON
21620 U13:उसी/any/sg/0/o
21358 U13:उसी/any/sg/1/o
29072 U13:उसे/any/-/0/LOCATION
33156 U13:उसे/any/-/0/PERSON
89480 U13:उसे/any/-/0/o
30250 U13:उसे/any/-/1/LOCATION
14656 U13:उसे/any/-/1/PERSON
30166 U13:उसे/any/-/1/o
48730 U13:उसे/any/any/1/o
31562 U13:उसे/any/pl/0/TIME
16728 U13:उसे/any/pl/0/o
94224 U13:उसे/any/pl/1/MEASURE
14738 U13:उसे/any/pl/1/o
30334 U13:उसे/any/sg/0/LOCATION
46958 U13:उसे/any/sg/0/ORGANIZATION
14880 U13:उसे/any/sg/0/PERSON
20080 U13:उसे/any/sg/0/TIME
16598 U13:उसे/any/sg/0/o
27408 U13:उसे/any/sg/1/LOCATION
27318 U13:उसे/any/sg/1/ORGANIZATION
14568 U13:उसे/any/sg/1/PERSON
14344 U13:उसे/any/sg/1/TIME
14434 U13:उसे/any/sg/1/o
89560 U13:उसे/any/sg/3/TIME
39162 U13:कोई/m/-/0/NUMBER
89984 U13:कोई/m/-/0/PERSON
89898 U13:कोई/m/-/0/o
90164 U13:कोई/m/-/1/PERSON
39440 U13:कोई/m/-/3/NUMBER
38946 U13:कोई/m/any/1/o
40914 U13:कोई/m/pl/0/o
39028 U13:कोई/m/pl/1/o
41082 U13:कोई/m/pl/2/o
39750 U13:कोई/m/pl/5/o
89810 U13:कोई/m/sg/0/LOCATION
39072 U13:कोई/m/sg/0/o
89720 U13:कोई/m/sg/1/LOCATION
90074 U13:कोई/m/sg/1/ORGANIZATION
38760 U13:कोई/m/sg/1/o
39574 U13:कोई/m/sg/2/o
90254 U13:कोई/m/sg/3/TIME
39350 U13:कोई/m/sg/3/o
39664 U13:कोई/m/sg/5/o
51642 U13:खुद/-/-/0/PERSON
51462 U13:खुद/-/-/1/PERSON
90930 U13:खुद/-/-/1/o
51282 U13:खुद/-/pl/0/TIME
51372 U13:खुद/-/pl/0/o
90844 U13:खुद/-/pl/1/o
91070 U13:खुद/-/sg/0/o
51552 U13:खुद/-/sg/1/o
65922 U13:जहां/-/-/1/o
50032 U13:जहां/-/any/0/PERSON
49852 U13:जहां/-/any/1/PERSON
66194 U13:जहां/-/pl/0/o
49646 U13:जहां/-/pl/1/o
50122 U13:जहां/-/sg/0/FACILITIES
49942 U13:जहां/-/sg/0/o
66106 U13:जहां/-/sg/1/ORGANIZATION
49690 U13:जहां/-/sg/1/TIME
49560 U13:जहां/-/sg/1/o
67992 U13:जिन/m/pl/0/o
67858 U13:जिन/m/pl/1/o
67902 U13:जिन/m/sg/0/PERSON
68078 U13:जिन/m/sg/0/o
67682 U13:जिन/m/sg/1/PERSON
67772 U13:जिन/m/sg/1/o
57460 U13:जिनकी/any/-/1/PERSON
57372 U13:जिनकी/any/any/1/PERSON
57546 U13:जिनकी/any/pl/1/o
57636 U13:जिनकी/any/sg/0/o
70830 U13:जिनके/any/-/0/LOCATION
70478 U13:जिनके/any/pl/0/o
70568 U13:जिनके/any/sg/0/LOCATION
70746 U13:जिनके/any/sg/0/o
70658 U13:जिनके/any/sg/1/o
70334 U13:जिनमें/any/-/1/o
3400 U13:जिनमें/any/pl/0/o
3240 U13:जिनमें/any/pl/1/o
69872 U13:जिनमें/any/sg/0/ORGANIZATION
69782 U13:जिनमें/any/sg/0/PERSON
3486 U13:जिनमें/any/sg/0/o
3060 U13:जिनमें/any/sg/1/LOCATION
69692 U13:जिनमें/any/sg/1/ORGANIZATION
3150 U13:जिनमें/any/sg/1/PERSON
3328 U13:जिनमें/any/sg/1/o
47740 U13:जिन्हें/any/-/0/PERSON
71352 U13:जिन्हें/any/-/0/o
16902 U13:जिन्हें/any/pl/0/o
71310 U13:जिन्हें/any/pl/1/o
17080 U13:जिन्हें/any/sg/0/ORGANIZATION
48386 U13:जिन्हें/any/sg/0/TIME
16772 U13:जिन्हें/any/sg/0/o
16946 U13:जिन्हें/any/sg/1/o
63216 U13:जिसका/any/-/0/TIME
63304 U13:जिसका/any/-/0/o
34350 U13:जिसका/any/-/1/o
32806 U13:जिसका/any/any/1/o
34426 U13:जिसका/any/pl/0/o
34568 U13:जिसका/any/sg/0/PERSON
63126 U13:जिसका/any/sg/0/TIME
32892 U13:जिसका/any/sg/0/o
32718 U13:जिसका/any/sg/1/o
91650 U13:जिसकी/any/pl/1/o
91472 U13:जिसकी/any/sg/0/o
91562 U13:जिसकी/any/sg/1/o
79136 U13:जिसके/any/pl/0/o
78886 U13:जिसके/any/pl/1/TIME
78796 U13:जिसके/any/pl/1/o
79046 U13:जिसके/any/sg/0/LOCATION
79226 U13:जिसके/any/sg/0/PERSON
79314 U13:जिसके/any/sg/0/o
78974 U13:जिसके/any/sg/1/o
7266 U13:जिसने/any/pl/0/o
7490 U13:जिसने/any/sg/0/PERSON
7580 U13:जिसने/any/sg/0/o
7356 U13:जिसने/any/sg/1/o
42776 U13:जिसमें/any/-/0/o
75822 U13:जिसमें/any/any/0/o
42732 U13:जिसमें/any/pl/0/o
42198 U13:जिसमें/any/pl/1/o
42556 U13:जिसमें/any/sg/0/LOCATION
58124 U13:जिसमें/any/sg/0/MEASURE
42646 U13:जिसमें/any/sg/0/ORGANIZATION
42242 U13:जिसमें/any/sg/0/o
42466 U13:जिसमें/any/sg/1/LOCATION
42376 U13:जिसमें/any/sg/1/ORGANIZATION
42068 U13:जिसमें/any/sg/1/o
35832 U13:जिससे/any/-/0/PERSON
36318 U13:जिससे/any/-/1/o
79952 U13:जिससे/any/pl/0/o
79876 U13:जिससे/any/pl/1/o
35268 U13:जिससे/any/sg/0/PERSON
35358 U13:जिससे/any/sg/0/o
36230 U13:जिससे/any/sg/1/LOCATION
79790 U13:जिससे/any/sg/1/PERSON
35576 U13:जिससे/any/sg/1/o
30546 U13:जिसे/any/-/1/LOCATION
30456 U13:जिसे/any/-/1/o
13728 U13:जिसे/any/pl/1/o
30726 U13:जिसे/any/sg/0/LOCATION
30636 U13:जिसे/any/sg/0/PERSON
13978 U13:जिसे/any/sg/0/o
13888 U13:जिसे/any/sg/1/ORGANIZATION
13816 U13:जिसे/any/sg/1/o
33242 U13:जो/-/-/0/PERSON
25414 U13:जो/-/-/0/o
680 U13:जो/-/-/1/LOCATION
25214 U13:जो/-/-/1/PERSON
502 U13:जो/-/-/1/TIME
412 U13:जो/-/-/1/o
33376 U13:जो/-/pl/0/o
25300 U13:जो/-/pl/1/o
67502 U13:जो/-/sg/0/ORGANIZATION
766 U13:जो/-/sg/0/o
592 U13:जो/-/sg/1/LOCATION
322 U13:जो/-/sg/1/TIME
25084 U13:जो/-/sg/1/o
91194 U13:तब/-/pl/1/o
91382 U13:तब/-/sg/0/o
91292 U13:तब/-/sg/1/ORGANIZATION
64824 U13:तब/-/sg/1/TIME
64734 U13:तब/-/sg/1/o
54446 U13:मुझे/any/-/1/PERSON
44832 U13:मुझे/any/any/0/PERSON
54532 U13:मुझे/any/pl/0/o
45154 U13:मुझे/any/pl/1/o
55008 U13:मुझे/any/sg/0/LOCATION
55096 U13:मुझे/any/sg/0/PERSON
54918 U13:मुझे/any/sg/0/TIME
44922 U13:मुझे/any/sg/0/o
55182 U13:मुझे/any/sg/1/ORGANIZATION
45066 U13:मुझे/any/sg/1/o
54786 U13:मुझे/any/sg/2/o
46204 U13:मेरी/f/sg/1/ORGANIZATION
46114 U13:मेरी/f/sg/1/o
53954 U13:मेरे/m/pl/0/o
54194 U13:मेरे/m/pl/1/o
54044 U13:मेरे/m/sg/0/o
54284 U13:मेरे/m/sg/1/o
45704 U13:मैं/any/-/1/PERSON
45310 U13:मैं/any/any/0/PERSON
46030 U13:मैं/any/pl/0/o
45632 U13:मैं/any/pl/1/o
53268 U13:मैं/any/sg/0/LOCATION
45792 U13:मैं/any/sg/0/PERSON
53178 U13:मैं/any/sg/0/TIME
45400 U13:मैं/any/sg/0/o
53518 U13:मैं/any/sg/1/LOCATION
53386 U13:मैं/any/sg/1/ORGANIZATION
45544 U13:मैं/any/sg/1/o
53634 U13:मैं/any/sg/4/o
22946 U13:यह/any/-/0/ORGANIZATION
22460 U13:यह/any/-/0/PERSON
43596 U13:यह/any/-/0/o
27016 U13:यह/any/-/1/ORGANIZATION
44622 U13:यह/any/-/1/TIME
22774 U13:यह/any/-/1/o
44706 U13:यह/any/any/0/PERSON
43678 U13:यह/any/any/0/o
44490 U13:यह/any/pl/0/o
43510 U13:यह/any/pl/1/o
22370 U13:यह/any/sg/0/LOCATION
22594 U13:यह/any/sg/0/ORGANIZATION
27232 U13:यह/any/sg/0/PERSON
22280 U13:यह/any/sg/0/o
48866 U13:यह/any/sg/1/LOCATION
44534 U13:यह/any/sg/1/PERSON
22684 U13:यह/any/sg/1/TIME
22862 U13:यह/any/sg/1/o
74238 U13:यहाँ/-/-/1/o
72604 U13:यहाँ/-/pl/1/o
73076 U13:यहाँ/-/pl/4/o
74310 U13:यहाँ/-/sg/0/LOCATION
72460 U13:यहाँ/-/sg/0/TIME
74400 U13:यहाँ/-/sg/0/o
74580 U13:यहाँ/-/sg/1/LOCATION
74490 U13:यहाँ/-/sg/1/ORGANIZATION
72278 U13:यहाँ/-/sg/1/o
72868 U13:यहाँ/-/sg/2/LOCATION
72778 U13:यहाँ/-/sg/2/o
72688 U13:यहाँ/-/sg/3/o
72986 U13:यहाँ/-/sg/4/LOCATION
61542 U13:यहां/-/-/0/LOCATION
11030 U13:यहां/-/-/0/o
59446 U13:यहां/-/-/1/LOCATION
59862 U13:यहां/-/-/3/o
60440 U13:यहां/-/-/4/LOCATION
60368 U13:यहां/-/-/5/o
60284 U13:यहां/-/any/5/o
10778 U13:यहां/-/pl/0/o
59818 U13:यहां/-/pl/1/LOCATION
10646 U13:यहां/-/pl/1/o
59952 U13:यहां/-/pl/2/o
60530 U13:यहां/-/pl/4/o
60214 U13:यहां/-/pl/5/o
22190 U13:यहां/-/sg/0/LOCATION
61454 U13:यहां/-/sg/0/PERSON
10690 U13:यहां/-/sg/0/o
10426 U13:यहां/-/sg/1/LOCATION
59358 U13:यहां/-/sg/1/TIME
10560 U13:यहां/-/sg/1/o
60040 U13:यहां/-/sg/2/o
10850 U13:यहां/-/sg/3/TIME
10940 U13:यहां/-/sg/3/o
60618 U13:यहां/-/sg/4/LOCATION
60834 U13:यहां/-/sg/4/PERSON
60704 U13:यहां/-/sg/4/TIME
60790 U13:यहां/-/sg/4/o
60126 U13:यहां/-/sg/5/o
82672 U13:ये/any/pl/0/o
82408 U13:ये/any/pl/1/o
82568 U13:ये/any/sg/0/o
88338 U13:ये/any/sg/1/LOCATION
82770 U13:ये/any/sg/1/PERSON
82496 U13:ये/any/sg/1/o
29924 U13:वह/any/-/0/LOCATION
21996 U13:वह/any/-/0/PERSON
27820 U13:वह/any/-/0/o
80058 U13:वह/any/-/1/ORGANIZATION
44160 U13:वह/any/-/1/PERSON
59664 U13:वह/any/-/1/o
21272 U13:वह/any/-/2/o
21008 U13:वह/any/-/3/o
50770 U13:वह/any/any/0/PERSON
79510 U13:वह/any/any/0/o
21184 U13:वह/any/any/2/ORGANIZATION
17664 U13:वह/any/pl/0/o
7838 U13:वह/any/pl/1/o
77880 U13:वह/any/pl/2/o
17708 U13:वह/any/sg/0/LOCATION
22086 U13:वह/any/sg/0/ORGANIZATION
30008 U13:वह/any/sg/0/PERSON
66968 U13:वह/any/sg/0/TIME
7968 U13:वह/any/sg/0/o
27732 U13:वह/any/sg/1/LOCATION
59180 U13:वह/any/sg/1/ORGANIZATION
7708 U13:वह/any/sg/1/PERSON
46814 U13:वह/any/sg/1/TIME
7924 U13:वह/any/sg/1/o
77792 U13:वह/any/sg/2/LOCATION
21094 U13:वह/any/sg/2/o
20880 U13:वह/any/sg/3/o
77030 U13:वहाँ/-/-/0/PERSON
71068 U13:वहाँ/-/-/0/o
57726 U13:वहाँ/-/-/1/o
74150 U13:वहाँ/-/-/3/LOCATION
74034 U13:वहाँ/-/any/0/o
71202 U13:वहाँ/-/pl/0/o
58212 U13:वहाँ/-/pl/1/o
76372 U13:वहाँ/-/sg/0/LOCATION
70978 U13:वहाँ/-/sg/0/PERSON
58284 U13:वहाँ/-/sg/0/o
76216 U13:वहाँ/-/sg/1/LOCATION
77190 U13:वहाँ/-/sg/1/ORGANIZATION
57814 U13:वहाँ/-/sg/1/o
77370 U13:वहाँ/-/sg/2/LOCATION
77280 U13:वहाँ/-/sg/2/o
57900 U13:वहाँ/-/sg/3/o
2796 U13:वहां/-/-/0/PERSON
2884 U13:वहां/-/-/0/o
91766 U13:वहां/-/-/1/ORGANIZATION
56684 U13:वहां/-/-/1/o
89166 U13:वहां/-/pl/0/o
3876 U13:वहां/-/pl/1/o
2970 U13:वहां/-/sg/0/LOCATION
2618 U13:वहां/-/sg/0/o
56538 U13:वहां/-/sg/1/LOCATION
89282 U13:वहां/-/sg/1/MEASURE
2528 U13:वहां/-/sg/1/o
20750 U13:वही/-/pl/0/o
20706 U13:वही/-/pl/1/o
20530 U13:वही/-/sg/0/ORGANIZATION
20620 U13:वही/-/sg/0/PERSON
20836 U13:वही/-/sg/0/o
20440 U13:वही/-/sg/1/LOCATION
20350 U13:वही/-/sg/1/o
10288 U13:वे/any/-/0/o
14258 U13:वे/any/-/1/PERSON
14110 U13:वे/any/-/1/o
1254 U13:वे/any/any/0/PERSON
1036 U13:वे/any/any/1/PERSON
14192 U13:वे/any/any/1/o
71782 U13:वे/any/pl/0/TIME
3566 U13:वे/any/pl/0/o
3526 U13:वे/any/pl/1/o
1428 U13:वे/any/sg/0/LOCATION
1342 U13:वे/any/sg/0/PERSON
48206 U13:वे/any/sg/0/TIME
946 U13:वे/any/sg/0/o
48116 U13:वे/any/sg/1/DISEASE
1518 U13:वे/any/sg/1/LOCATION
19874 U13:वे/any/sg/1/ORGANIZATION
1124 U13:वे/any/sg/1/PERSON
50856 U13:वे/any/sg/1/TIME
856 U13:वे/any/sg/1/o
80872 U13:सबके/any/pl/1/o
81344 U13:सबके/any/pl/2/o
81430 U13:सबके/any/pl/5/o
80958 U13:सबके/any/sg/1/o
81256 U13:सबके/any/sg/2/o
81118 U13:सबके/any/sg/3/o
61888 U13:हम/any/-/0/LOCATION
26882 U13:हम/any/-/0/PERSON
19520 U13:हम/any/-/0/o
61642 U13:हम/any/-/1/LOCATION
26770 U13:हम/any/-/1/ORGANIZATION
19292 U13:हम/any/-/1/TIME
11990 U13:हम/any/-/1/o
62090 U13:हम/any/-/2/LOCATION
18978 U13:हम/any/-/3/o
61728 U13:हम/any/any/0/o
84454 U13:हम/any/pl/0/TIME
19610 U13:हम/any/pl/0/o
62296 U13:हम/any/pl/1/LOCATION
11920 U13:हम/any/pl/1/o
19190 U13:हम/any/pl/2/o
18890 U13:हम/any/pl/3/o
19786 U13:हम/any/pl/4/o
76534 U13:हम/any/sg/0/LOCATION
80224 U13:हम/any/sg/0/ORGANIZATION
61802 U13:हम/any/sg/0/PERSON
24870 U13:हम/any/sg/0/o
76852 U13:हम/any/sg/1/LOCATION
18718 U13:हम/any/sg/1/ORGANIZATION
12076 U13:हम/any/sg/1/PERSON
19382 U13:हम/any/sg/1/TIME
11832 U13:हम/any/sg/1/o
76770 U13:हम/any/sg/2/LOCATION
62180 U13:हम/any/sg/2/PERSON
19104 U13:हम/any/sg/2/o
19060 U13:हम/any/sg/3/o
19700 U13:हम/any/sg/4/o
31894 U13:हमने/any/pl/1/o
74670 U13:हमारा/any/-/1/o
74934 U13:हमारा/any/sg/0/LOCATION
74844 U13:हमारा/any/sg/1/LOCATION
75078 U13:हमारा/any/sg/1/ORGANIZATION
74758 U13:हमारा/any/sg/1/o
85898 U13:हमारी/any/-/0/LOCATION
88500 U13:हमारी/any/-/0/o
88768 U13:हमारी/any/-/3/LOCATION
88680 U13:हमारी/any/-/3/MEASURE
87188 U13:हमारी/any/-/5/o
86338 U13:हमारी/any/pl/0/o
47668 U13:हमारी/any/pl/1/o
88850 U13:हमारी/any/pl/2/o
86826 U13:हमारी/any/pl/3/o
87542 U13:हमारी/any/pl/4/o
87274 U13:हमारी/any/pl/5/o
86076 U13:हमारी/any/sg/0/LOCATION
85988 U13:हमारी/any/sg/0/MEASURE
86162 U13:हमारी/any/sg/0/ORGANIZATION
86560 U13:हमारी/any/sg/0/PERSON
88942 U13:हमारी/any/sg/0/TIME
86252 U13:हमारी/any/sg/0/o
85794 U13:हमारी/any/sg/1/LOCATION
47580 U13:हमारी/any/sg/1/o
86650 U13:हमारी/any/sg/2/LOCATION
86382 U13:हमारी/any/sg/2/o
88590 U13:हमारी/any/sg/3/LOCATION
86740 U13:हमारी/any/sg/3/o
87362 U13:हमारी/any/sg/4/ORGANIZATION
87452 U13:हमारी/any/sg/4/TIME
87630 U13:हमारी/any/sg/4/o
86954 U13:हमारी/any/sg/5/LOCATION
87044 U13:हमारी/any/sg/5/o
87702 U13:हमारे/any/-/0/LOCATION
85310 U13:हमारे/any/pl/0/TIME
52564 U13:हमारे/any/pl/0/o
52408 U13:हमारे/any/pl/1/o
84956 U13:हमारे/any/pl/2/o
84678 U13:हमारे/any/pl/3/o
85440 U13:हमारे/any/pl/4/o
87880 U13:हमारे/any/sg/0/LOCATION
87792 U13:हमारे/any/sg/0/MEASURE
85530 U13:हमारे/any/sg/0/ORGANIZATION
85620 U13:हमारे/any/sg/0/PERSON
88008 U13:हमारे/any/sg/0/TIME
85396 U13:हमारे/any/sg/0/o
84544 U13:हमारे/any/sg/1/LOCATION
52318 U13:हमारे/any/sg/1/o
84866 U13:हमारे/any/sg/2/LOCATION
85042 U13:हमारे/any/sg/2/o
84808 U13:हमारे/any/sg/3/o
85220 U13:हमारे/any/sg/4/LOCATION
88080 U13:हमारे/any/sg/4/ORGANIZATION
88170 U13:हमारे/any/sg/4/TIME
85130 U13:हमारे/any/sg/4/o
18468 U13:हमें/any/-/1/o
92438 U13:हमें/any/any/1/o
18628 U13:हमें/any/pl/0/o
18556 U13:हमें/any/pl/1/o
47200 U13:हमें/any/sg/0/o
18288 U13:हमें/any/sg/1/ORGANIZATION
92510 U13:हमें/any/sg/1/PERSON
18378 U13:हमें/any/sg/1/o
47110 U13:हमें/any/sg/2/o
34288 U14:अपना/any/-/0/o
2216 U14:अपना/any/-/1/LOCATION
58644 U14:अपना/any/-/1/ORGANIZATION
56770 U14:अपना/any/-/1/PERSON
2306 U14:अपना/any/-/1/o
34154 U14:अपना/any/2/0/o
57104 U14:अपना/any/3/0/LOCATION
57194 U14:अपना/any/3/0/ORGANIZATION
5938 U14:अपना/any/3/0/PERSON
93734 U14:अपना/any/3/0/TIME
2396 U14:अपना/any/3/0/o
62844 U14:अपना/any/3/1/LOCATION
5548 U14:अपना/any/3/1/ORGANIZATION
5764 U14:अपना/any/3/1/PERSON
62930 U14:अपना/any/3/1/TIME
2126 U14:अपना/any/3/1/o
2036 U14:अपना/any/any/1/PERSON
43802 U14:अपनी/f/-/0/PERSON
84340 U14:अपनी/f/-/0/TIME
28470 U14:अपनी/f/-/0/o
46378 U14:अपनी/f/-/1/PERSON
11410 U14:अपनी/f/-/1/o
11744 U14:अपनी/f/1/0/o
75584 U14:अपनी/f/3/0/LOCATION
20172 U14:अपनी/f/3/0/ORGANIZATION
20262 U14:अपनी/f/3/0/PERSON
93648 U14:अपनी/f/3/0/TIME
28416 U14:अपनी/f/3/0/o
11654 U14:अपनी/f/3/1/LOCATION
65836 U14:अपनी/f/3/1/ORGANIZATION
11496 U14:अपनी/f/3/1/PERSON
32106 U14:अपनी/f/3/1/TIME
11252 U14:अपनी/f/3/1/o
29302 U14:अपने/any/-/0/LOCATION
39912 U14:अपने/any/-/0/NUMBER
58872 U14:अपने/any/-/0/ORGANIZATION
4790 U14:अपने/any/-/0/PERSON
18160 U14:अपने/any/-/0/o
43292 U14:अपने/any/-/1/LOCATION
17872 U14:अपने/any/-/1/TIME
21704 U14:अपने/any/-/1/o
40092 U14:अपने/any/-/3/NUMBER
53902 U14:अपने/any/1/0/o
37440 U14:अपने/any/1/1/o
53724 U14:अपने/any/3/0/LOCATION
58376 U14:अपने/any/3/0/ORGANIZATION
29390 U14:अपने/any/3/0/PERSON
31432 U14:अपने/any/3/0/TIME
5368 U14:अपने/any/3/0/o
47938 U14:अपने/any/3/1/DISEASE
27572 U14:अपने/any/3/1/LOCATION
63434 U14:अपने/any/3/1/MEASURE
4656 U14:अपने/any/3/1/ORGANIZATION
47852 U14:अपने/any/3/1/PERSON
17962 U14:अपने/any/3/1/TIME
4566 U14:अपने/any/3/1/o
76062 U14:अपने/any/3/2/LOCATION
40226 U14:अपने/any/3/2/o
40002 U14:अपने/any/3/3/o
40316 U14:अपने/any/3/5/o
31238 U14:अपने/any/any/1/PERSON
39834 U14:अपने/any/any/1/o
81516 U14:अपने/any/any/3/o
61236 U14:आपको/any/-/0/LOCATION
61016 U14:आपको/any/-/1/LOCATION
62384 U14:आपको/any/2/0/o
61146 U14:आपको/any/3/0/PERSON
61326 U14:आपको/any/3/0/o
60926 U14:आपको/any/3/1/o
80582 U14:इन/any/3/1/o
80712 U14:इन/any/3/2/o
15838 U14:इनका/any/3/0/PERSON
15928 U14:इनका/any/3/0/o
15658 U14:इनका/any/3/1/LOCATION
15748 U14:इनका/any/3/1/o
234 U14:इनकी/any/3/1/o
41890 U14:इनके/any/-/1/NUMBER
84192 U14:इनके/any/-/2/o
83798 U14:इनके/any/3/0/o
41980 U14:इनके/any/3/1/PERSON
81610 U14:इनके/any/3/1/o
84062 U14:इनके/any/3/2/o
83972 U14:इनके/any/3/3/o
57284 U14:इनमें/any/3/0/ORGANIZATION
70032 U14:इनमें/any/3/0/PERSON
70176 U14:इनमें/any/3/0/o
38310 U14:इनमें/any/3/1/LOCATION
58958 U14:इनमें/any/3/1/ORGANIZATION
38400 U14:इनमें/any/3/1/o
83624 U14:इनसे/m/3/1/o
65630 U14:इन्हें/any/3/0/LOCATION
65500 U14:इन्हें/any/3/0/o
81930 U14:इन्हें/any/3/1/o
4396 U14:इस/any/-/0/LOCATION
4098 U14:इस/any/-/1/o
64484 U14:इस/any/-/2/o
64176 U14:इस/any/-/3/o
4264 U14:इस/any/3/0/LOCATION
4174 U14:इस/any/3/0/TIME
3922 U14:इस/any/3/0/o
63658 U14:इस/any/3/1/MEASURE
64986 U14:इस/any/3/1/ORGANIZATION
63818 U14:इस/any/3/1/PERSON
63568 U14:इस/any/3/1/TIME
4012 U14:इस/any/3/1/o
64352 U14:इस/any/3/2/ORGANIZATION
64262 U14:इस/any/3/2/o
63998 U14:इस/any/3/3/PERSON
64088 U14:इस/any/3/3/TIME
63908 U14:इस/any/3/3/o
43118 U14:इसका/any/-/1/o
55710 U14:इसका/any/3/0/o
43204 U14:इसका/any/3/1/ORGANIZATION
55482 U14:इसका/any/3/1/PERSON
73900 U14:इसका/any/3/1/TIME
16376 U14:इसका/any/3/1/o
5104 U14:इसकी/any/-/0/PERSON
46680 U14:इसकी/any/-/0/o
46508 U14:इसकी/any/-/1/PERSON
78638 U14:इसकी/any/-/1/TIME
78282 U14:इसकी/any/-/1/o
80408 U14:इसकी/any/3/0/ORGANIZATION
80496 U14:इसकी/any/3/0/PERSON
5194 U14:इसकी/any/3/0/o
78368 U14:इसकी/any/3/1/LOCATION
78458 U14:इसकी/any/3/1/MEASURE
4970 U14:इसकी/any/3/1/ORGANIZATION
46596 U14:इसकी/any/3/1/PERSON
78548 U14:इसकी/any/3/1/TIME
4880 U14:इसकी/any/3/1/o
62670 U14:इसके/any/-/1/o
16286 U14:इसके/any/3/0/o
16196 U14:इसके/any/3/1/PERSON
3792 U14:इसके/any/3/1/o
38176 U14:इसको/any/3/0/o
37988 U14:इसको/any/3/1/TIME
37898 U14:इसको/any/3/1/o
67108 U14:इसमें/any/-/1/o
67324 U14:इसमें/any/3/0/ORGANIZATION
67414 U14:इसमें/any/3/0/o
56060 U14:इसमें/any/3/1/LOCATION
67162 U14:इसमें/any/3/1/ORGANIZATION
67594 U14:इसमें/any/3/1/PERSON
55970 U14:इसमें/any/3/1/TIME
56150 U14:इसमें/any/3/1/o
83158 U14:इसमें/any/3/2/o
83506 U14:इसमें/any/3/5/MEASURE
83346 U14:इसमें/any/3/5/o
68248 U14:इससे/any/-/1/ORGANIZATION
24584 U14:इससे/any/3/0/ORGANIZATION
24494 U14:इससे/any/3/0/o
68158 U14:इससे/any/3/1/ORGANIZATION
24674 U14:इससे/any/3/1/o
15290 U14:इसे/any/3/0/ORGANIZATION
15380 U14:इसे/any/3/0/o
15106 U14:इसे/any/3/1/LOCATION
3612 U14:इसे/any/3/1/MEASURE
14972 U14:इसे/any/3/1/ORGANIZATION
66652 U14:इसे/any/3/1/PERSON
3702 U14:इसे/any/3/1/o
66736 U14:इसे/any/any/1/LOCATION
1834 U14:उन/any/3/1/PERSON
1654 U14:उन/any/3/1/o
1744 U14:उन/any/any/0/PERSON
90540 U14:उनका/any/-/0/PERSON
25818 U14:उनका/any/-/0/o
25544 U14:उनका/any/-/1/PERSON
37372 U14:उनका/any/1/1/o
65182 U14:उनका/any/3/0/ORGANIZATION
25658 U14:उनका/any/3/0/o
52096 U14:उनका/any/3/1/ARTIFACT
6118 U14:उनका/any/3/1/ORGANIZATION
8132 U14:उनका/any/3/1/PERSON
65092 U14:उनका/any/3/1/TIME
6028 U14:उनका/any/3/1/o
66562 U14:उनकी/any/-/0/ORGANIZATION
66476 U14:उनकी/any/-/0/o
28248 U14:उनकी/any/-/1/PERSON
28110 U14:उनकी/any/-/1/o
10204 U14:उनकी/any/-/2/o
9860 U14:उनकी/any/-/3/o
51926 U14:उनकी/any/1/1/o
57014 U14:उनकी/any/3/0/LOCATION
10116 U14:उनकी/any/3/0/PERSON
13094 U14:उनकी/any/3/0/o
12960 U14:उनकी/any/3/1/ORGANIZATION
52010 U14:उनकी/any/3/1/PERSON
9682 U14:उनकी/any/3/1/o
9986 U14:उनकी/any/3/2/o
9772 U14:उनकी/any/3/3/o
44078 U14:उनके/any/-/0/PERSON
26054 U14:उनके/any/-/0/o
51036 U14:उनके/any/-/1/LOCATION
52230 U14:उनके/any/-/1/PERSON
13322 U14:उनके/any/-/1/TIME
13236 U14:उनके/any/-/1/o
59578 U14:उनके/any/3/0/LOCATION
15470 U14:उनके/any/3/0/ORGANIZATION
12504 U14:उनके/any/3/0/PERSON
51122 U14:उनके/any/3/0/TIME
13502 U14:उनके/any/3/0/o
50948 U14:उनके/any/3/1/LOCATION
13412 U14:उनके/any/3/1/ORGANIZATION
65360 U14:उनके/any/3/1/PERSON
12386 U14:उनके/any/3/1/TIME
8222 U14:उनके/any/3/1/o
43888 U14:उनके/any/3/2/o
6 U14:उनमें/any/3/0/o
78044 U14:उनमें/any/3/1/LOCATION
77954 U14:उनमें/any/3/1/o
8974 U14:उनसे/m/-/0/ORGANIZATION
21868 U14:उनसे/m/-/0/PERSON
77606 U14:उनसे/m/-/0/o
91936 U14:उनसे/m/-/1/ORGANIZATION
8576 U14:उनसे/m/-/1/o
24404 U14:उनसे/m/-/2/PERSON
21780 U14:उनसे/m/3/0/LOCATION
24056 U14:उनसे/m/3/0/ORGANIZATION
8750 U14:उनसे/m/3/0/PERSON
8840 U14:उनसे/m/3/0/o
77470 U14:उनसे/m/3/1/LOCATION
8396 U14:उनसे/m/3/1/ORGANIZATION
8486 U14:उनसे/m/3/1/PERSON
8664 U14:उनसे/m/3/1/o
24202 U14:उनसे/m/3/2/o
37718 U14:उन्हें/any/-/0/LOCATION
38646 U14:उन्हें/any/-/0/NUMBER
90388 U14:उन्हें/any/-/0/PERSON
25970 U14:उन्हें/any/-/0/o
13644 U14:उन्हें/any/-/1/PERSON
37628 U14:उन्हें/any/-/1/o
41548 U14:उन्हें/any/-/3/NUMBER
41274 U14:उन्हें/any/1/0/o
89372 U14:उन्हें/any/3/0/LOCATION
65272 U14:उन्हें/any/3/0/ORGANIZATION
6382 U14:उन्हें/any/3/0/PERSON
37808 U14:उन्हें/any/3/0/TIME
6292 U14:उन्हें/any/3/0/o
48298 U14:उन्हें/any/3/1/DISEASE
51792 U14:उन्हें/any/3/1/LOCATION
66340 U14:उन्हें/any/3/1/ORGANIZATION
6704 U14:उन्हें/any/3/1/PERSON
12594 U14:उन्हें/any/3/1/TIME
6472 U14:उन्हें/any/3/1/o
41328 U14:उन्हें/any/3/2/o
41458 U14:उन्हें/any/3/3/o
41198 U14:उन्हें/any/any/1/o
23694 U14:उन्होंने/any/-/0/PERSON
26168 U14:उन्होंने/any/-/0/o
28024 U14:उन्होंने/any/-/1/PERSON
55272 U14:उन्होंने/any/-/1/TIME
9098 U14:उन्होंने/any/-/1/o
9512 U14:उन्होंने/any/-/2/o
58784 U14:उन्होंने/any/-/3/PERSON
73462 U14:उन्होंने/any/-/3/o
26508 U14:उन्होंने/any/-/5/o
12166 U14:उन्होंने/any/1/0/o
5458 U14:उन्होंने/any/1/1/o
28992 U14:उन्होंने/any/2/1/o
42940 U14:उन्होंने/any/3/0/LOCATION
43030 U14:उन्होंने/any/3/0/ORGANIZATION
6970 U14:उन्होंने/any/3/0/PERSON
53002 U14:उन्होंने/any/3/0/TIME
6880 U14:उन्होंने/any/3/0/o
48028 U14:उन्होंने/any/3/1/DISEASE
55392 U14:उन्होंने/any/3/1/FACILITIES
12252 U14:उन्होंने/any/3/1/LOCATION
56378 U14:उन्होंने/any/3/1/MEASURE
9166 U14:उन्होंने/any/3/1/ORGANIZATION
9256 U14:उन्होंने/any/3/1/PERSON
50240 U14:उन्होंने/any/3/1/TIME
7060 U14:उन्होंने/any/3/1/o
73588 U14:उन्होंने/any/3/2/LOCATION
73732 U14:उन्होंने/any/3/2/ORGANIZATION
92290 U14:उन्होंने/any/3/2/PERSON
9424 U14:उन्होंने/any/3/2/o
92200 U14:उन्होंने/any/3/3/LOCATION
73374 U14:उन्होंने/any/3/3/NUMBER
92110 U14:उन्होंने/any/3/3/TIME
16466 U14:उन्होंने/any/3/3/o
26594 U14:उन्होंने/any/3/4/LOCATION
26684 U14:उन्होंने/any/3/4/o
26258 U14:उन्होंने/any/3/5/ORGANIZATION
47450 U14:उन्होंने/any/3/5/PERSON
26348 U14:उन्होंने/any/3/5/o
50400 U14:उन्होंने/any/any/1/PERSON
47370 U14:उन्होंने/any/any/2/o
23304 U14:उस/any/-/0/ORGANIZATION
23214 U14:उस/any/-/0/PERSON
23392 U14:उस/any/-/1/o
40710 U14:उस/any/1/0/o
23566 U14:उस/any/3/0/ORGANIZATION
23124 U14:उस/any/3/0/o
55880 U14:उस/any/3/1/LOCATION
62518 U14:उस/any/3/1/PERSON
23478 U14:उस/any/3/1/TIME
23034 U14:उस/any/3/1/o
40586 U14:उस/any/any/1/o
92832 U14:उसका/any/-/0/PERSON
68684 U14:उसका/any/-/0/o
75168 U14:उसका/any/-/1/o
92920 U14:उसका/any/1/1/o
93210 U14:उसका/any/2/0/o
75344 U14:उसका/any/3/0/LOCATION
68774 U14:उसका/any/3/0/PERSON
68594 U14:उसका/any/3/0/o
75254 U14:उसका/any/3/1/LOCATION
93006 U14:उसका/any/3/1/MEASURE
58556 U14:उसका/any/3/1/ORGANIZATION
68460 U14:उसका/any/3/1/PERSON
58466 U14:उसका/any/3/1/o
93090 U14:उसका/any/any/1/LOCATION
36676 U14:उसकी/f/-/0/PERSON
37160 U14:उसकी/f/-/0/o
36520 U14:उसकी/f/-/1/o
82222 U14:उसकी/f/1/1/o
36764 U14:उसकी/f/2/0/o
50720 U14:उसकी/f/2/1/o
17580 U14:उसकी/f/3/0/LOCATION
17490 U14:उसकी/f/3/0/o
17400 U14:उसकी/f/3/1/LOCATION
59048 U14:उसकी/f/3/1/ORGANIZATION
36922 U14:उसकी/f/3/1/PERSON
17172 U14:उसकी/f/3/1/o
35184 U14:उसके/any/-/0/PERSON
28650 U14:उसके/any/-/0/o
94060 U14:उसके/any/-/1/MEASURE
71984 U14:उसके/any/-/1/ORGANIZATION
28828 U14:उसके/any/-/1/o
93366 U14:उसके/any/1/1/o
34914 U14:उसके/any/2/0/o
50658 U14:उसके/any/2/1/o
37056 U14:उसके/any/3/0/LOCATION
73258 U14:उसके/any/3/0/ORGANIZATION
34830 U14:उसके/any/3/0/PERSON
73168 U14:उसके/any/3/0/TIME
28740 U14:उसके/any/3/0/o
36076 U14:उसके/any/3/1/LOCATION
93420 U14:उसके/any/3/1/MEASURE
73984 U14:उसके/any/3/1/ORGANIZATION
71702 U14:उसके/any/3/1/PERSON
94136 U14:उसके/any/3/1/TIME
28560 U14:उसके/any/3/1/o
82118 U14:उसके/any/3/3/o
93504 U14:उसके/any/any/1/LOCATION
50534 U14:उसके/any/any/1/PERSON
32638 U14:उसने/m/-/1/o
33910 U14:उसने/m/2/0/o
93876 U14:उसने/m/3/0/TIME
33690 U14:उसने/m/3/0/o
49048 U14:उसने/m/3/1/LOCATION
62756 U14:उसने/m/3/1/PERSON
48958 U14:उसने/m/3/1/TIME
32274 U14:उसने/m/3/1/o
63068 U14:उसने/m/any/1/o
69102 U14:उसमें/any/-/1/o
69282 U14:उसमें/any/3/0/o
69192 U14:उसमें/any/3/1/o
31028 U14:उससे/any/3/0/o
30938 U14:उससे/any/3/1/ORGANIZATION
49166 U14:उससे/any/3/1/TIME
31722 U14:उससे/any/3/1/o
49472 U14:उससे/any/any/0/PERSON
49328 U14:उससे/any/any/1/PERSON
29490 U14:उसी/any/-/0/LOCATION
44248 U14:उसी/any/-/1/PERSON
29722 U14:उसी/any/1/0/o
29806 U14:उसी/any/3/0/LOCATION
29580 U14:उसी/any/3/0/PERSON
21534 U14:उसी/any/3/0/o
21360 U14:उसी/any/3/1/o
29074 U14:उसे/any/-/0/LOCATION
33158 U14:उसे/any/-/0/PERSON
33094 U14:उसे/any/-/0/o
30252 U14:उसे/any/-/1/LOCATION
94226 U14:उसे/any/-/1/MEASURE
14658 U14:उसे/any/-/1/PERSON
30168 U14:उसे/any/-/1/o
29216 U14:उसे/any/1/0/o
31636 U14:उसे/any/1/1/o
94310 U14:उसे/any/2/0/o
30336 U14:उसे/any/3/0/LOCATION
46960 U14:उसे/any/3/0/ORGANIZATION
14882 U14:उसे/any/3/0/PERSON
20082 U14:उसे/any/3/0/TIME
16600 U14:उसे/any/3/0/o
27410 U14:उसे/any/3/1/LOCATION
27320 U14:उसे/any/3/1/ORGANIZATION
14570 U14:उसे/any/3/1/PERSON
14346 U14:उसे/any/3/1/TIME
14436 U14:उसे/any/3/1/o
89562 U14:उसे/any/3/3/TIME
48682 U14:उसे/any/any/1/LOCATION
48732 U14:उसे/any/any/1/o
39164 U14:कोई/m/-/0/NUMBER
89986 U14:कोई/m/-/0/PERSON
89900 U14:कोई/m/-/0/o
90166 U14:कोई/m/-/1/PERSON
39442 U14:कोई/m/-/3/NUMBER
40958 U14:कोई/m/1/0/o
89812 U14:कोई/m/3/0/LOCATION
39074 U14:कोई/m/3/0/o
89722 U14:कोई/m/3/1/LOCATION
90076 U14:कोई/m/3/1/ORGANIZATION
38762 U14:कोई/m/3/1/o
39576 U14:कोई/m/3/2/o
90256 U14:कोई/m/3/3/TIME
39352 U14:कोई/m/3/3/o
39666 U14:कोई/m/3/5/o
38948 U14:कोई/m/any/1/o
51644 U14:खुद/-/-/0/PERSON
51464 U14:खुद/-/-/1/PERSON
90932 U14:खुद/-/-/1/o
51284 U14:खुद/-/3/0/TIME
51374 U14:खुद/-/3/0/o
51554 U14:खुद/-/3/1/o
65924 U14:जहां/-/-/1/o
50124 U14:जहां/-/3/0/FACILITIES
49944 U14:जहां/-/3/0/o
66108 U14:जहां/-/3/1/ORGANIZATION
49692 U14:जहां/-/3/1/TIME
49562 U14:जहां/-/3/1/o
50034 U14:जहां/-/any/0/PERSON
49854 U14:जहां/-/any/1/PERSON
67904 U14:जिन/m/3/0/PERSON
67994 U14:जिन/m/3/0/o
67684 U14:जिन/m/3/1/PERSON
67774 U14:जिन/m/3/1/o
57462 U14:जिनकी/any/-/1/PERSON
57638 U14:जिनकी/any/3/0/o
57548 U14:जिनकी/any/3/1/o
57374 U14:जिनकी/any/any/1/PERSON
70832 U14:जिनके/any/-/0/LOCATION
70570 U14:जिनके/any/3/0/LOCATION
70480 U14:जिनके/any/3/0/o
70660 U14:जिनके/any/3/1/o
92374 U14:जिनमें/any/-/0/o
70336 U14:जिनमें/any/-/1/o
69874 U14:जिनमें/any/3/0/ORGANIZATION
69784 U14:जिनमें/any/3/0/PERSON
3402 U14:जिनमें/any/3/0/o
3062 U14:जिनमें/any/3/1/LOCATION
69694 U14:जिनमें/any/3/1/ORGANIZATION
3152 U14:जिनमें/any/3/1/PERSON
3242 U14:जिनमें/any/3/1/o
47742 U14:जिन्हें/any/-/0/PERSON
71354 U14:जिन्हें/any/-/0/o
17082 U14:जिन्हें/any/3/0/ORGANIZATION
48388 U14:जिन्हें/any/3/0/TIME
16774 U14:जिन्हें/any/3/0/o
16948 U14:जिन्हें/any/3/1/o
63218 U14:जिसका/any/-/0/TIME
32894 U14:जिसका/any/-/0/o
32808 U14:जिसका/any/-/1/o
34656 U14:जिसका/any/2/0/o
34570 U14:जिसका/any/3/0/PERSON
63128 U14:जिसका/any/3/0/TIME
33024 U14:जिसका/any/3/0/o
32720 U14:जिसका/any/3/1/o
91474 U14:जिसकी/any/3/0/o
91564 U14:जिसकी/any/3/1/o
79386 U14:जिसके/any/-/0/o
79048 U14:जिसके/any/3/0/LOCATION
79228 U14:जिसके/any/3/0/PERSON
79138 U14:जिसके/any/3/0/o
78888 U14:जिसके/any/3/1/TIME
78798 U14:जिसके/any/3/1/o
7492 U14:जिसने/any/3/0/PERSON
7268 U14:जिसने/any/3/0/o
7358 U14:जिसने/any/3/1/o
42778 U14:जिसमें/any/-/0/o
42558 U14:जिसमें/any/3/0/LOCATION
58126 U14:जिसमें/any/3/0/MEASURE
42648 U14:जिसमें/any/3/0/ORGANIZATION
42244 U14:जिसमें/any/3/0/o
42468 U14:जिसमें/any/3/1/LOCATION
42378 U14:जिसमें/any/3/1/ORGANIZATION
42070 U14:जिसमें/any/3/1/o
35834 U14:जिससे/any/-/0/PERSON
35770 U14:जिससे/any/-/0/o
36320 U14:जिससे/any/-/1/o
35448 U14:जिससे/any/2/0/o
35270 U14:जिससे/any/3/0/PERSON
35360 U14:जिससे/any/3/0/o
36232 U14:जिससे/any/3/1/LOCATION
79792 U14:जिससे/any/3/1/PERSON
35578 U14:जिससे/any/3/1/o
30548 U14:जिसे/any/-/1/LOCATION
30458 U14:जिसे/any/-/1/o
30728 U14:जिसे/any/3/0/LOCATION
30638 U14:जिसे/any/3/0/PERSON
13980 U14:जिसे/any/3/0/o
13890 U14:जिसे/any/3/1/ORGANIZATION
13730 U14:जिसे/any/3/1/o
30884 U14:जिसे/any/any/0/o
33244 U14:जो/-/-/0/PERSON
25416 U14:जो/-/-/0/o
682 U14:जो/-/-/1/LOCATION
25216 U14:जो/-/-/1/PERSON
504 U14:जो/-/-/1/TIME
414 U14:जो/-/-/1/o
67504 U14:जो/-/3/0/ORGANIZATION
768 U14:जो/-/3/0/o
594 U14:जो/-/3/1/LOCATION
324 U14:जो/-/3/1/TIME
25086 U14:जो/-/3/1/o
33328 U14:जो/-/any/1/o
91384 U14:तब/-/3/0/o
91294 U14:तब/-/3/1/ORGANIZATION
64826 U14:तब/-/3/1/TIME
64736 U14:तब/-/3/1/o
44834 U14:मुझे/any/-/0/PERSON
54448 U14:मुझे/any/-/1/PERSON
54722 U14:मुझे/any/-/1/o
45226 U14:मुझे/any/1/0/o
54642 U14:मुझे/any/1/1/o
55010 U14:मुझे/any/3/0/LOCATION
55098 U14:मुझे/any/3/0/PERSON
54920 U14:मुझे/any/3/0/TIME
44924 U14:मुझे/any/3/0/o
55184 U14:मुझे/any/3/1/ORGANIZATION
45068 U14:मुझे/any/3/1/o
54788 U14:मुझे/any/3/2/o
46294 U14:मेरी/f/1/1/o
46206 U14:मेरी/f/3/1/ORGANIZATION
46116 U14:मेरी/f/3/1/o
54124 U14:मेरे/m/1/0/o
54286 U14:मेरे/m/1/1/o
53956 U14:मेरे/m/3/0/o
54196 U14:मेरे/m/3/1/o
45312 U14:मैं/any/-/0/PERSON
45706 U14:मैं/any/-/1/PERSON
53270 U14:मैं/any/3/0/LOCATION
45794 U14:मैं/any/3/0/PERSON
53180 U14:मैं/any/3/0/TIME
45402 U14:मैं/any/3/0/o
53520 U14:मैं/any/3/1/LOCATION
53388 U14:मैं/any/3/1/ORGANIZATION
45546 U14:मैं/any/3/1/o
53636 U14:मैं/any/3/4/o
22948 U14:यह/any/-/0/ORGANIZATION
22462 U14:यह/any/-/0/PERSON
43598 U14:यह/any/-/0/o
27018 U14:यह/any/-/1/ORGANIZATION
44624 U14:यह/any/-/1/TIME
22776 U14:यह/any/-/1/o
22372 U14:यह/any/3/0/LOCATION
22596 U14:यह/any/3/0/ORGANIZATION
27234 U14:यह/any/3/0/PERSON
22282 U14:यह/any/3/0/o
48868 U14:यह/any/3/1/LOCATION
44536 U14:यह/any/3/1/PERSON
22686 U14:यह/any/3/1/TIME
22864 U14:यह/any/3/1/o
72408 U14:यहाँ/-/-/1/o
74312 U14:यहाँ/-/3/0/LOCATION
72462 U14:यहाँ/-/3/0/TIME
74402 U14:यहाँ/-/3/0/o
74582 U14:यहाँ/-/3/1/LOCATION
74492 U14:यहाँ/-/3/1/ORGANIZATION
72280 U14:यहाँ/-/3/1/o
72870 U14:यहाँ/-/3/2/LOCATION
72780 U14:यहाँ/-/3/2/o
72690 U14:यहाँ/-/3/3/o
72988 U14:यहाँ/-/3/4/LOCATION
73078 U14:यहाँ/-/3/4/o
61544 U14:यहां/-/-/0/LOCATION
11032 U14:यहां/-/-/0/o
59448 U14:यहां/-/-/1/LOCATION
59864 U14:यहां/-/-/3/o
60442 U14:यहां/-/-/4/LOCATION
60286 U14:यहां/-/-/5/o
22192 U14:यहां/-/3/0/LOCATION
61456 U14:यहां/-/3/0/PERSON
10692 U14:यहां/-/3/0/o
10428 U14:यहां/-/3/1/LOCATION
59360 U14:यहां/-/3/1/TIME
10562 U14:यहां/-/3/1/o
59954 U14:यहां/-/3/2/o
10852 U14:यहां/-/3/3/TIME
10942 U14:यहां/-/3/3/o
60620 U14:यहां/-/3/4/LOCATION
60836 U14:यहां/-/3/4/PERSON
60706 U14:यहां/-/3/4/TIME
60532 U14:यहां/-/3/4/o
60128 U14:यहां/-/3/5/o
82570 U14:ये/any/3/0/o
88340 U14:ये/any/3/1/LOCATION
82772 U14:ये/any/3/1/PERSON
82410 U14:ये/any/3/1/o
29926 U14:वह/any/-/0/LOCATION
21998 U14:वह/any/-/0/PERSON
27822 U14:वह/any/-/0/o
80060 U14:वह/any/-/1/ORGANIZATION
44162 U14:वह/any/-/1/PERSON
59666 U14:वह/any/-/1/o
21274 U14:वह/any/-/2/o
21010 U14:वह/any/-/3/o
30116 U14:वह/any/1/0/o
45960 U14:वह/any/1/1/o
35914 U14:वह/any/2/0/o
17710 U14:वह/any/3/0/LOCATION
22088 U14:वह/any/3/0/ORGANIZATION
30010 U14:वह/any/3/0/PERSON
66970 U14:वह/any/3/0/TIME
7970 U14:वह/any/3/0/o
27734 U14:वह/any/3/1/LOCATION
59182 U14:वह/any/3/1/ORGANIZATION
7710 U14:वह/any/3/1/PERSON
46816 U14:वह/any/3/1/TIME
7840 U14:वह/any/3/1/o
77794 U14:वह/any/3/2/LOCATION
21096 U14:वह/any/3/2/o
20882 U14:वह/any/3/3/o
50772 U14:वह/any/any/0/PERSON
92596 U14:वह/any/any/0/o
66872 U14:वह/any/any/1/LOCATION
82270 U14:वह/any/any/1/o
21186 U14:वह/any/any/2/ORGANIZATION
77032 U14:वहाँ/-/-/0/PERSON
71070 U14:वहाँ/-/-/0/o
57728 U14:वहाँ/-/-/1/o
74152 U14:वहाँ/-/-/3/LOCATION
76980 U14:वहाँ/-/1/0/o
76374 U14:वहाँ/-/3/0/LOCATION
70980 U14:वहाँ/-/3/0/PERSON
58286 U14:वहाँ/-/3/0/o
76218 U14:वहाँ/-/3/1/LOCATION
77192 U14:वहाँ/-/3/1/ORGANIZATION
57816 U14:वहाँ/-/3/1/o
77372 U14:वहाँ/-/3/2/LOCATION
77282 U14:वहाँ/-/3/2/o
57902 U14:वहाँ/-/3/3/o
77138 U14:वहाँ/-/any/0/o
2798 U14:वहां/-/-/0/PERSON
2886 U14:वहां/-/-/0/o
91768 U14:वहां/-/-/1/ORGANIZATION
56686 U14:वहां/-/-/1/o
2972 U14:वहां/-/3/0/LOCATION
2620 U14:वहां/-/3/0/o
56540 U14:वहां/-/3/1/LOCATION
89284 U14:वहां/-/3/1/MEASURE
2530 U14:वहां/-/3/1/o
89208 U14:वहां/-/any/0/o
20532 U14:वही/-/3/0/ORGANIZATION
20622 U14:वही/-/3/0/PERSON
20752 U14:वही/-/3/0/o
20442 U14:वही/-/3/1/LOCATION
20352 U14:वही/-/3/1/o
10290 U14:वे/any/-/0/o
14260 U14:वे/any/-/1/PERSON
14112 U14:वे/any/-/1/o
20028 U14:वे/any/1/0/o
1430 U14:वे/any/3/0/LOCATION
1344 U14:वे/any/3/0/PERSON
48208 U14:वे/any/3/0/TIME
948 U14:वे/any/3/0/o
48118 U14:वे/any/3/1/DISEASE
1520 U14:वे/any/3/1/LOCATION
19876 U14:वे/any/3/1/ORGANIZATION
1126 U14:वे/any/3/1/PERSON
50858 U14:वे/any/3/1/TIME
858 U14:वे/any/3/1/o
1256 U14:वे/any/any/0/PERSON
31184 U14:वे/any/any/0/o
1038 U14:वे/any/any/1/PERSON
80874 U14:सबके/any/3/1/o
81258 U14:सबके/any/3/2/o
81120 U14:सबके/any/3/3/o
81432 U14:सबके/any/3/5/o
81204 U14:सबके/any/any/3/o
61890 U14:हम/any/-/0/LOCATION
26884 U14:हम/any/-/0/PERSON
19522 U14:हम/any/-/0/o
61644 U14:हम/any/-/1/LOCATION
26772 U14:हम/any/-/1/ORGANIZATION
19294 U14:हम/any/-/1/TIME
11992 U14:हम/any/-/1/o
62092 U14:हम/any/-/2/LOCATION
18980 U14:हम/any/-/3/o
61730 U14:हम/any/2/0/o
76536 U14:हम/any/3/0/LOCATION
80226 U14:हम/any/3/0/ORGANIZATION
61804 U14:हम/any/3/0/PERSON
84456 U14:हम/any/3/0/TIME
19612 U14:हम/any/3/0/o
62298 U14:हम/any/3/1/LOCATION
18720 U14:हम/any/3/1/ORGANIZATION
12078 U14:हम/any/3/1/PERSON
19384 U14:हम/any/3/1/TIME
11834 U14:हम/any/3/1/o
76772 U14:हम/any/3/2/LOCATION
62182 U14:हम/any/3/2/PERSON
19106 U14:हम/any/3/2/o
18892 U14:हम/any/3/3/o
19702 U14:हम/any/3/4/o
31896 U14:हमने/any/3/1/o
74672 U14:हमारा/any/-/1/o
74936 U14:हमारा/any/3/0/LOCATION
74846 U14:हमारा/any/3/1/LOCATION
75080 U14:हमारा/any/3/1/ORGANIZATION
74760 U14:हमारा/any/3/1/o
85900 U14:हमारी/any/-/0/LOCATION
88502 U14:हमारी/any/-/0/o
88770 U14:हमारी/any/-/3/LOCATION
88682 U14:हमारी/any/-/3/MEASURE
87190 U14:हमारी/any/-/5/o
86870 U14:हमारी/any/1/3/o
89032 U14:हमारी/any/1/5/o
86078 U14:हमारी/any/3/0/LOCATION
85990 U14:हमारी/any/3/0/MEASURE
86164 U14:हमारी/any/3/0/ORGANIZATION
86562 U14:हमारी/any/3/0/PERSON
88944 U14:हमारी/any/3/0/TIME
86254 U14:हमारी/any/3/0/o
85796 U14:हमारी/any/3/1/LOCATION
47582 U14:हमारी/any/3/1/o
86652 U14:हमारी/any/3/2/LOCATION
86384 U14:हमारी/any/3/2/o
88592 U14:हमारी/any/3/3/LOCATION
86742 U14:हमारी/any/3/3/o
87364 U14:हमारी/any/3/4/ORGANIZATION
87454 U14:हमारी/any/3/4/TIME
87544 U14:हमारी/any/3/4/o
86956 U14:हमारी/any/3/5/LOCATION
87046 U14:हमारी/any/3/5/o
87704 U14:हमारे/any/-/0/LOCATION
85710 U14:हमारे/any/1/3/o
85442 U14:हमारे/any/1/4/o
87882 U14:हमारे/any/3/0/LOCATION
87794 U14:हमारे/any/3/0/MEASURE
85532 U14:हमारे/any/3/0/ORGANIZATION
85622 U14:हमारे/any/3/0/PERSON
85312 U14:हमारे/any/3/0/TIME
52566 U14:हमारे/any/3/0/o
84546 U14:हमारे/any/3/1/LOCATION
52320 U14:हमारे/any/3/1/o
84868 U14:हमारे/any/3/2/LOCATION
84958 U14:हमारे/any/3/2/o
84680 U14:हमारे/any/3/3/o
85222 U14:हमारे/any/3/4/LOCATION
88082 U14:हमारे/any/3/4/ORGANIZATION
88172 U14:हमारे/any/3/4/TIME
85132 U14:हमारे/any/3/4/o
18470 U14:हमें/any/-/1/o
18630 U14:हमें/any/1/0/o
47202 U14:हमें/any/3/0/o
18290 U14:हमें/any/3/1/ORGANIZATION
92512 U14:हमें/any/3/1/PERSON
18380 U14:हमें/any/3/1/o
47112 U14:हमें/any/3/2/o
47290 U14:हमें/any/any/2/o
57196 U15:अपना/any/NN/0/ORGANIZATION
2398 U15:अपना/any/NN/0/o
63016 U15:अपना/any/NN/1/TIME
2128 U15:अपना/any/NN/1/o
57106 U15:अपना/any/NNP/0/LOCATION
58726 U15:अपना/any/NNP/0/ORGANIZATION
5940 U15:अपना/any/NNP/0/PERSON
93736 U15:अपना/any/NNP/0/TIME
34236 U15:अपना/any/NNP/0/o
2218 U15:अपना/any/NNP/1/LOCATION
5550 U15:अपना/any/NNP/1/ORGANIZATION
2038 U15:अपना/any/NNP/1/PERSON
62932 U15:अपना/any/NNP/1/TIME
2308 U15:अपना/any/NNP/1/o
34156 U15:अपना/any/PRP/0/o
5638 U15:अपना/any/PRP/1/o
41722 U15:अपनी/any/NN/0/o
65838 U15:अपनी/any/NN/1/ORGANIZATION
32108 U15:अपनी/any/NN/1/TIME
11254 U15:अपनी/any/NN/1/o
75586 U15:अपनी/any/NNP/0/LOCATION
20174 U15:अपनी/any/NNP/0/ORGANIZATION
20264 U15:अपनी/any/NNP/0/PERSON
84342 U15:अपनी/any/NNP/0/TIME
28472 U15:अपनी/any/NNP/0/o
11656 U15:अपनी/any/NNP/1/LOCATION
84266 U15:अपनी/any/NNP/1/ORGANIZATION
11498 U15:अपनी/any/NNP/1/PERSON
11596 U15:अपनी/any/NNP/1/o
11746 U15:अपनी/any/PRP/0/o
32032 U15:अपनी/any/PRP/1/o
92774 U15:अपने/sg/NN/0/PERSON
31434 U15:अपने/sg/NN/0/TIME
5370 U15:अपने/sg/NN/0/o
47940 U15:अपने/sg/NN/1/DISEASE
63436 U15:अपने/sg/NN/1/MEASURE
75960 U15:अपने/sg/NN/1/ORGANIZATION
17874 U15:अपने/sg/NN/1/TIME
4568 U15:अपने/sg/NN/1/o
40228 U15:अपने/sg/NN/2/o
40004 U15:अपने/sg/NN/3/o
40318 U15:अपने/sg/NN/5/o
29304 U15:अपने/sg/NNP/0/LOCATION
39914 U15:अपने/sg/NNP/0/NUMBER
58378 U15:अपने/sg/NNP/0/ORGANIZATION
4792 U15:अपने/sg/NNP/0/PERSON
43414 U15:अपने/sg/NNP/0/TIME
18162 U15:अपने/sg/NNP/0/o
27574 U15:अपने/sg/NNP/1/LOCATION
4658 U15:अपने/sg/NNP/1/ORGANIZATION
31240 U15:अपने/sg/NNP/1/PERSON
17964 U15:अपने/sg/NNP/1/TIME
18088 U15:अपने/sg/NNP/1/o
76064 U15:अपने/sg/NNP/2/LOCATION
40094 U15:अपने/sg/NNP/3/NUMBER
27660 U15:अपने/sg/PRP/0/o
32530 U15:अपने/sg/PRP/1/o
61328 U15:आपको/any/NN/0/o
60928 U15:आपको/any/NN/1/o
61238 U15:आपको/any/NNP/0/LOCATION
61148 U15:आपको/any/NNP/0/PERSON
61018 U15:आपको/any/NNP/1/LOCATION
62386 U15:आपको/any/PRP/0/o
80584 U15:इन/pl/NN/1/o
80714 U15:इन/pl/NN/2/o
81856 U15:इन/pl/PRP/1/o
15930 U15:इनका/pl/NN/0/o
15750 U15:इनका/pl/NN/1/o
15840 U15:इनका/pl/NNP/0/PERSON
15660 U15:इनका/pl/NNP/1/LOCATION
72134 U15:इनका/pl/NNP/1/o
72206 U15:इनका/pl/PRP/1/o
236 U15:इनकी/pl/NN/1/o
80800 U15:इनकी/pl/PRP/1/o
83800 U15:इनके/pl/NN/0/o
81612 U15:इनके/pl/NN/1/o
84064 U15:इनके/pl/NN/2/o
83974 U15:इनके/pl/NN/3/o
41892 U15:इनके/pl/NNP/1/NUMBER
41982 U15:इनके/pl/NNP/1/PERSON
84194 U15:इनके/pl/PRP/2/o
57286 U15:इनमें/pl/NN/0/ORGANIZATION
70178 U15:इनमें/pl/NN/0/o
69960 U15:इनमें/pl/NN/1/LOCATION
38402 U15:इनमें/pl/NN/1/o
70118 U15:इनमें/pl/NNP/0/ORGANIZATION
70034 U15:इनमें/pl/NNP/0/PERSON
38312 U15:इनमें/pl/NNP/1/LOCATION
58960 U15:इनमें/pl/NNP/1/ORGANIZATION
48586 U15:इनमें/pl/NNP/1/o
70264 U15:इनमें/pl/PRP/1/o
83626 U15:इनसे/sg/NN/1/o
65502 U15:इन्हें/pl/NN/0/o
81932 U15:इन्हें/pl/NN/1/o
65632 U15:इन्हें/pl/NNP/0/LOCATION
4176 U15:इस/sg/NN/0/TIME
3924 U15:इस/sg/NN/0/o
63660 U15:इस/sg/NN/1/MEASURE
64988 U15:इस/sg/NN/1/ORGANIZATION
63570 U15:इस/sg/NN/1/TIME
4014 U15:इस/sg/NN/1/o
64354 U15:इस/sg/NN/2/ORGANIZATION
64264 U15:इस/sg/NN/2/o
63910 U15:इस/sg/NN/3/o
4266 U15:इस/sg/NNP/0/LOCATION
64606 U15:इस/sg/NNP/0/TIME
63820 U15:इस/sg/NNP/1/PERSON
64000 U15:इस/sg/NNP/3/PERSON
64090 U15:इस/sg/NNP/3/TIME
64662 U15:इस/sg/PRP/0/o
55712 U15:इसका/sg/NN/0/o
16378 U15:इसका/sg/NN/1/o
43206 U15:इसका/sg/NNP/1/ORGANIZATION
55484 U15:इसका/sg/NNP/1/PERSON
73902 U15:इसका/sg/NNP/1/TIME
40836 U15:इसका/sg/NNP/1/o
55572 U15:इसका/sg/PRP/1/o
5196 U15:इसकी/sg/NN/0/o
78460 U15:इसकी/sg/NN/1/MEASURE
78640 U15:इसकी/sg/NN/1/TIME
4882 U15:इसकी/sg/NN/1/o
80410 U15:इसकी/sg/NNP/0/ORGANIZATION
5106 U15:इसकी/sg/NNP/0/PERSON
78370 U15:इसकी/sg/NNP/1/LOCATION
